唔好再叫《願榮光歸香港》做國歌好唔好?

叫運動主題曲又好
叫港歌又好
叫香港之歌又好
唔好叫國歌得唔得?
呢場運動唔係起度搞港獨
多數民意亦唔支持港獨
我地的五大訴求亦無包括港獨
可唔可以唔好將個焦點無啦啦又擺埋落港獨度
唔好無啦啦將個運動同港獨掛鉤
大家爭取到五大訴求之後再算諗其他理念啦，好唔好

我支持香港獨立
呢首係我心目中既香港國歌

唔係唔想獨立 有得可以自己決定更加多野邊個唔想 但真係太多因素要考慮 香港完全冇呢個天然資源

獨立左先再諗正名啦
宜家日日比黑警打緊炸
先團結一切革命力量先啦好唔好

叫住港歌先啦

區歌？省歌？市歌？

我覺得未係時候

其實我覺得首歌唔好聽 因為好耶撚feel

講兩講國歌都驚
仲講咩革命

Times都報埋係'National Anthems'
多人同意就自然叫做國歌
無人同意就叫返願榮歸香港

正如之前劉細良叫人唔好嗌 光復香港 時代革命
最後都仲繼續好多人嗌 晚晚10點嗌

今日係大球場BOO完支那國歌之後唱呢首
咁你覺得係佢地心目中呢首係咪香港國歌?

例如？

agger 真心痴撚線

Time都幫左你叫national anthem

太監閹人文化嚟

有人認同就自然有人會講
唔會因為我一句話佢係國歌就係國歌

而家主流 不論連登 今日嘅球迷 甚至商場街坊
都對國歌一詞唔反感 一齊唱
係得你呢啲民意撚乜都計一餐
由口號 到美國旗 到國歌

同光復香港 時代革命一樣
本身冇人叫 到而家人人都叫
其實呢句根本就解緊港獨
你唔係以為代表真普選下話

或者咁講 爭取真普選咪姐係爭取港獨

訓身支持港獨，所以唔會係呢個時候講港獨

六成人都覺得自己係「香港人」，幾百萬示威者聽完《願榮光歸香港》會有歸屬感，就係唔打正旗號話搞港獨，等外國可以由人道原則或民主體制上幫助香港人，好似台灣咁

香港之歌

唔贊成提獨立，但唔關天然資源事

依家就係叫國歌都大把人唱
依啲咪民意囉

佢係一首香港國歌

核彈唔割
港獨唔割
只割大台

agger
其實唱美國國歌同舉美國旗都好撚港獨㗎
仲港獨過唱國歌

大佬呀你講革命仲有得話乜乜乜含意
國歌個國你可以點解釋比大中華聽呀
定係你覺得支持呢個運動的人大多數都支持港獨?
你支持獨立無問題，但宜家未係時候呀大佬
宜家我地d手足日日比人打緊炸
集中返五大訴求好唔好?

天然資源咪天然資源 好似地方咁都唔會夠人哋大
香港就咁獨立呢幾十年未必可以 但被再次英國管治唔係冇得諗
利申如果可以獨立到就梗係好啦

垃圾post用不推文回

其實依家幾好
彈出彈入

我意思係國唔國歌呢d在心中
但係唔撚好周圍講咩香港國歌得唔得呀
呢隻歌存在會令爭取五大訴求變得更麻煩

仲要驚？而家唔駛對家屈都大把人支持港獨啦
你估三個月前咩

sor我講錯，係叫呢隻歌做國歌，會令爭取五大訴求變得更麻煩

自膠先

咪係囉 出左香港 返唔到轉頭
同埋 我見唔到有咩要咁緊張 係咪又驚激嬲共產黨?

咩叫要決定好多嘢
啲嘢係咪都要決定
係爭在邊個決定
冇天然資源，大佬，冇咪買囉
依家under支那啲資源係送㗎？都係真金白銀買㗎

咪係
軟性播獨呀 識唔識架樓豬

革命只係破舊立新的意思
香港國歌除左港獨仲可以點解釋
國際社會支持港獨嗎?

不推文回覆

連和理非都唔介意，你潔癖啲咩

咁獨立左之後係邊度搵咁大筆錢去買…

唔得
根本我哋點講都好
對家都係會屈我哋係港毒派
做咁多無謂嘅自閹行為做乜

我哋依家要嘅係提振我哋圍內嘅士氣
所以先一齊唱依隻歌
而唔撚係好似以前咁鳩坐唱歌
叫國歌名正言順毫無不妥

同意！！叫軍歌就ok！！！

你好驚香港獨立？你覺得佢係運動歌咪運動歌囉，其他人心裡面認定係國家噉係人哋嘅自由

香港仲賣緊電畀支那
好似係

唔通叫區歌?

歌詞有"光復香港 時代革命"喎 你叫佢做區歌都俾啲狗話你港獨架啦

啱 唔講國歌 唔講時代革命 唔好激嬲共產黨 中共自自然然好順攤咁賜真普選比你

歌

或者換個講法，一日未擊退警隊，
或者美國直接令中共讓步。

五大訴求永遠唔會實現，
而將一首歌講到核彈一樣，不敢認同。

政治潔癖先要諗下達成訴求到既可能性，
更團結，唔會更容易達成訴求？

Keep thinking bro

我唔認同，依個係同溫層外嘅意識形態抗爭

不如你答我，開頭咪話光復香港時代革命都唔好嗌嘅，依家呢？

港獨是必須的
不過真係未到時候
五大訴求ok咗有真普選之後你想點獨立都得啦

香港獨立 時代革命

Focus 五大訴求先好唔好？

咩叫邊到咁大畢錢？
支那送錢畀香港㗎？
做貿易，全部係交易嚟㗎
轉口港、貿易、金融
唔港獨就真係冇咗「咁大畢錢」啦

我就係叫大家在心中算
唔好下下叫埋出嚟
香港獨立除左起連登同後生係大多數外，講真支持率上次選舉有眼見
宜家我地連獨立調查委員會都未爭取到
先團結大多數爭取五大訴求好唔好?

篤完中共灰又要返去人身邊係咩玩法
就算五大訴求得席
佢地知香港人對佢地有威脅
就一定會用更高手段密謀新疆2.0
而呢個時候我地就以為自己贏咗輕輕鬆鬆返歸做港豬豬

成日呃自己未係時候未係時候
VPN都封埋喇屌
你覺得敵人會慢慢等你醞釀心理準備生理準備先進攻咩

強烈既意識集合，樓主好驚？

唔獨立但想共產黨俾民主你

大家唔好再推post

集中返五大訴求係好
但我唔覺得叫佢做國歌有問題
外國人都唔會覺得你香港人爭取獨立有問題
相反可能好支持 因為佢地知道中共既衰野
不過都係果 集中返五大係好啲既

國歌

上次？你講雨傘？嗰時勇武過街老鼠添

當我地唱緊國歌時
支那已經抹黑緊我地搞911恐襲啦
仲講港唔港獨
支那都講到厭，依家直接抹黑你係恐怖份子算

呢樣真, 如果正名港獨, 好多人會縮沙
時代革命都係多得攬炒巴用學術角度解釋完先多咗人夠膽嗌， 外國記者都係因為我哋冇正名港獨, 先撚到班支那豬陀陀拎
香港人啱啱先放開少少, 敢叫下口號, 無謂拔苗助長喇

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

今次運動係普世價值vs Chinazi， 所以先有香港人權法。

如果變咗港獨，即係運動已經變質。

唔好

今次係一個好機會播獨
將港獨意識宣揚開去

樓主係咪唔想

無衝突

天滅中共 香港獨立

你冇話獨立佢都屈9你嫁啦

唔好嗌光復香港時代革命2.0？

一首歌令香港更團結，
但唔唱呢一首歌，中國會跪低？NO

收起你政治潔癖，用你既方法去正面地文宣
中共倒台可能性係咩，你心入面諗清楚再覆。

係小數你班仆街泛民個時補選就咪撚打含淚牌
係咁叫人唔好投天琦
要去幫楊ON Q做關鍵一席啦

共產黨對革命呢2個字既解讀根本就唔係破舊立新 咪用香港既解讀套落去 老共根本就當推翻同你叫國歌本質上冇分別 如其叫人咪撚叫 係同路就諗定有咩事點拆好過啦 上左times係事實 唔諗定拆局幫到件事咩?

不推文898

所以咪冇人直接講港獨
但就有國歌

你搞笑？上次選舉有獨派投咩 天琦補選係惟一一次有獨派嘅選舉 上次選舉你隻眼見到啲咩

呢個真係正，俾人屌到而家去親遊行/人鏈，連中年人銀髮族都嗌

2016年9月呀雨傘完左好耐啦
2016年立會選舉，熱普城加埋青政總共攞左幾多票
大家心裡有數啦

我哋5大訴求都冇港獨都變港獨
講句香港加油都變港獨
打句R.I.P都變港獨
而家有國歌反而驚俾人講搞港獨！？

屌你你咪推撚緊囉

大中華嘅意見你理嚟做咩？
多一個大中華支持會多一個人同我哋出嚟勇武？
佢哋無論支持定唔支持都係喺屋企得個講字架啦
他朝我哋成功咗，你覺得會關佢哋支唔支持事咩？
唔好做民意撚
辛亥革命都係一小撮人做出嚟

你講2008好冇？

唔記得用不推文回覆

大家都對「願」有歸屬感過「義」
咁「願」係香港人國歌無乜問題呀
你無理由搵一首大家無歸屬感嘅歌當國歌㗎嘛

你噏乜鳩而家啲錢唔通天跌落嚟㗎? 係香港人有血有汗咁嘔出嚟㗎!

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

樓主也係真心蠢也係五毛
btw記得用不推文

大把國家人口細過香港

16年係雨傘延伸係無可質疑
不如你答我今次勇武係唔係仲係過街老鼠？
不如你答我之前話唔好嗌光復香港時代革命，依家係點？

斷正 即啪

又嚟和理非無用論?
淨講武力架話，你武力能夠打倒成個共產黨再算啦

依家唔單止要港獨
仲要喚醒埋聽呢首歌既人

對香港民族既自豪感

無錯，就係要散播獨立既種子

正確

叫流行歌都話你搞港獨ga la

是撚但啦，識唱既一齊唱

我同我老母今日喺馬鞍山
我去影相 佢自己去唱
佢同我講 一唱隔離個阿嬸即刻喊到仆街 話真係要好好守護我地
未計全場即使要擺右手喺心口都繼續大聲唱
我想講既係 今時今日 港獨又如何？當佢係國歌又如何？
只要有一大班人開始做 就會再有一大班人潛移默化
我地既教育就係咁樣令到我地做左順民 今日我地作為香港人就有責任令到順民唔好再盲順 要搵返身份同主權

你都on撚9 大撚把人唱啦 你係屋企聽唔到炸話？
大把人支持港獨 做緊港獨野 而唔係講港獨野
光復香港 時代革命係咩意思你知唔知

如果你唔鍾意聽到港獨呢兩個字 咁我叫自治權啦
大佬呀你香港一日冇自治權 呢五大訴求冇一個會真係做到呀
就算呢五大訴求今日應承你 下次都再會有另一場運動 另外嘅五大訴求呀

其實到左呢刻已經好清楚 我地要同中國有明確嘅區分 呢首歌叫得做國歌 係因為佢可以好好咁承載到今次香港人嘅經歷 我地意識到香港人係呢個世界獨一無二嘅民族

和理非以前都唔明白勇武 以前都仲叫人唔好仇警 叫人唔好講光復香港 時代革命
和理非遲啲就會明白 我地需要嘅其實就係獨立

又唔撚係要反攻支那
點解要打倒成個支共先可以獨立
戇鳩
唔係和理非無用
係你依啲膽小怕事又光環大過天嘅民意撚無用咋
屌

民族意識抬頭 明年春暖花開之時 就係煲底相見之期 不推文呀btw

港澳辦第一日都已經話我地係港獨
自閹做乜

唔好玩啦伍寶，你覺得中共應承左畀五大訴求就會當無事發生？你覺得事後唔會清算我地？

點解唔襯國際關注我地嘅時候去到最盡？
仲擔心民意？瞓左幾耐？民意叫你最好和平示威，咁你覺得和平示威有冇用呀？？

九月啦大哥，你以家反緊政權係咪仲要咩都驚一餐呀？
班港豬藍絲到真係獨立你覺得佢地會唔會去大灣區去中國住？

我有講過話無人唱咩
我今晚都有唱啦屌
我係叫大家唔好叫呢隻歌做國歌炸

幾肯定佢係on9仔，咪理佢

Ok wor

原來你覺得咁樣都唔係提升緊士氣團結緊大家架

agger

屌還屌 不推文呀屌你地全部
做p牌突然覺得有著數

屌我發現樓主選擇性回覆

總係有班左膠好撚驚
膽小如鼠

唔好偷換概念將我講嘅大中華同和理非撈埋嚟講
你口中嘅大中華會唔會同我哋做文宣？會唔會每晚10點大嗌？根本兩類人嚟
願榮光歸香港唔係和理非寫和理非唱？真正嘅和理非會唔會因為你話呢首係國歌就唔支持我哋呀
和理非係講緊行動相對溫和，唔係思想溫和呀

好煩呀成日乜都民意民意
我地咪民意囉
一齊唱嘅咪民意囉

邊個敢賣？仲有老解未出。真普選巳經好難，唔好增加難度喇。

不推文要等一分鐘

屌佢 唔show9我

咁叫兒歌好冇
國歌咪國歌 你做啲野唔係想有身分認同 想有歸屬感咩
就係每次出現新野都有人屌 自己人屌自己人

p牌萬歲

到依家都仲怕俾人話你搞港獨

駁唔到個啲咪唔覆

呢首歌既詞寫得淺白
Hit中左唔少和理非既內心

香港人民族主義抬頭
港獨意識自然會浮面

樓主唔想香港人建立民族自豪
居心莫測

講得好好 大家敢講敢唱 唔好又拖後腿啦
其實正如侵侵叫支那一係還錢一係還港既概念
大家覺得nothing’s wrong

無錯，香港始終都係要獨立先有用。將來有咗所謂真普選，民選出嚟嘅特首到最後都係要顧中國13 億人感受，噉又何必呢？香港只需要香港人做老世就夠！

天然資源又想講水？

好

好彩p牌可以亂尻咁黎

睇野睇眼前 博嘴博表面 你咁講咩都唔洗做 咩都難咩都冇可能

我覺得叫唔叫國歌冇所謂
最緊要凝聚左大家先

不過講開其實大中華都幾緊要
中共最驚牆入面收到真料先係咁抹黑
其實大陸人先係中共春袋
佢地好多都突登翻牆過黎睇新聞
如果佢地都反共

香港可以用成一萬億去起個島
然後驚冇錢買嘢

呢個諗法係正確既

就算有真普選
你都唔一定可以阻止國泰機師俾人清算

只有自己當家作主先可以保住飯碗

你想要好似無盡咁?

青政出三區攞兩席 眾志一區攞一席 陳浩天 梁天琦dq 你講下你盤數點計啦 唔好成日有眼見心裏有數啦 你見到咩啫

求其上，得其中
求其中，得其下
求其下，必敗無疑
如果你想輸出革命
諗下上面講咗啲咩

將死人冧樓擺落國歌度真係大吉利是

唔需要民意支持,唔需要和理非support, 就憑你呢少數勇武去單挑解放軍拯救香港?
面對現實啦，宜家勇武連黑警都挑唔贏呀

定係樓主有野未講哂我地誤會左佢

其實支持香港獨立
但唔可以太快
太快會流失好多淺黃嘅中年人民心，佢地始終覺得自己係中國人，但同大陸嘅中國人唔同
但可以慢慢黎
真雙普選會係一個最接近港獨嘅一國兩制
到時有咗真雙普選，再睇民心推唔推到港獨都未遲

btw，其實香港同中國嘅關係根本就一直都要係咁，你有你一國自high，我有我嘅制度，河水不犯井水，唔好搞香港內政，跟本冇咩人會嘈，但而家下下逼到香港變上海/北京咁，咪屌哂鬼，攬炒囉，你都冇得再洗黑錢，是但up都 有十幾條仆街政策嘢，送中條例，普教中，國歌法，23條，150個支那人人口溝淡政策，屌你老母

四面環海但冇水 笑大人個口

有時真係當局者迷 其實而家同獨立革命冇咩大分別架啦

真心不了

仲講緊民意依家就係製造民意呀
你答我唔好嗌光復香港時代革命單嘢先啦

人地送你去集中營會等你覺得係時候先送咩
敵人唔會等你ready先攻你
但你仲阻住自己人進步

又自我掣肘

大佬呀
宜家凌晨3點半
一reply完有10個新reply呀
我係五毛都唔使凌晨開工掛

依家就係透過呢首歌宣揚革命意志

呢首歌好多和理非聽到喊
好多阿叔阿姨跟住一齊唱喎

點解樓主你要分化呢

新加坡都冇資源 仲要都係豆潤咁細 冇野係冇可能
只有timing呢樣野

中國人的性情是總喜歡調和，折中的。譬如你說，這屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開窗了。沒有更激烈的主張，他們總連平和的改革也不肯行。那時白話文之得以通行，就因為有廢掉中國字而用羅馬字母的議論的緣故。

我有我叫做國歌 你有你say no
我唔會強迫你接受 你都唔好強迫我跟你個套

咁麻煩你覆下我

居然仲有樓豬呢啲政治潔癖撚 唔好成日諗埋啲多餘野 依家共產黨思維係你嗌既口號已經係港獨 你嘗試同共產黨講 光復香港 時代革命 係破舊立新？

救命 你醒未 國唔國歌 根本唔影響個運動

講多樣丫 你講運動 共產黨已經係敏感詞語 咁你仲諗咁多做咩
諗下點整文宣 放映會 幫義士 課金 不合作 抵制嗰啲仲好啦

只係用一首歌去喚起香港人對獨立既覺醒
其實唔算快囉

連歌唔比人宣傳，點樣播獨呀

仲話要時代革命，其他人講國歌兩隻字都要屌鳩人

叫得佢做國歌或者同港獨扯上關係就要預咗少咗區議員同立法會議員支持
大家明白每個字眼對唔同人既行為會有影響就得

咁又唔好咁pop

我又唔係劉細良，你問我做乜鳩
革命呢個字其實好常見，比如工業革命，能源革命等等，我覺得講時代革命無問題

但國歌，除左港獨可以有乜意思?

咪撚再拖香港後腿
咪撚再阻香港人進步

有道理
但係根據中國人折衷求和論
我都係要叫佢做國歌 佢先會成為香港之歌

唔支持港獨都歸英歸美啦dllm
幾個月仲on99咁

軍歌呀

販民左膠打手出沒

民意未去到港獨，咪借呢首歌宣傳下，無問題呀，呢場運動中共唔妥協，最終都只有港獨呢條出路

未撚醒嗰個係你呀樓主

屌我哋係唔係平行時空，唔係問你對時代革命睇法，係依句口號俾支共港共定義咗做港獨啦，咁當初咪又係繼續嗌，仲越嚟越多人嗌添

依個係講緊同溫層外嘅意識形態抗爭呀大佬

就係好似樓主呢類人咁小事又要顧呢樣個樣
一個名都要煩呢樣個樣 成個傻閪咁阻撚著哂

我同共產黨講條鐵咩
但我同老豆老母講革命=破舊立新佢地會理解
香港國歌除左港獨我可以點講呀大佬
你話佢地的睇法唔重要?
我唔講其他野，淨係講錢
因為資產升值，佢地果代人有米過我地呢代人好撚多
捐幾萬銀對我好撚肉赤
但對我老豆嚟講只係濕濕碎
咁你話佢地的支持重唔重要?

大佬唔好學政府玩自我審查啦

連登不嬲都港獨基地 係到叫都唔得？

淺黃中黃都要一步步黎 好多人本身都係討厭黑警暴力濫權
慢慢再到爭取五大訴求既真普選 口號又接受到 國歌又照唱
會令大家都思考一切問題既核心係ccp 只有香港獨立先可以解決問題

點會冇

自己鍾意做中国香港人就算
係都要拉埋其他人落水
其他人想脫中做個真香港人就話人騎劫
唔想脫中, 唔該反省下咁出嚟反送中為乜

我以為你話我係五毛
sor 道歉先
我都要訓你都早D訓啦

咁你咪同佢講係時代進行曲囉 啲人亂尻咁叫 本質係點同時代革命一樣 每個人都可以有唔同解讀 得唔得呀？

乜野上次選舉...

69之後嘅香港己經唔係之前嘅香港
梁天琦依家可以係話香港史上最強政治領袖

中共不會給予港人831框架以外的雙普選，
五年前已經知道了。
你坐咗幾耐？

屌你老母 我叫佢做國歌又關你事？
叫首歌做國歌就會影響成個運動？

這是香港唯一出路

其實你唔識可以唔洗爭住衝出黎柒，從來都只係支共想盡辦法去拎香港嘅錢，香港啲錢邊度黎？係每一個香港人辛辛苦苦搵返黎嫁

香港有哂自己護照 貨幣 邊界 法律
如果有埋真普選/民選出嚟嘅政府
根本同獨立一個國家冇大分別

(軍隊嘅話都唔係個個國家都有
亦冇人叫你同解防軍硬碰硬
香港周圍高樓大廈
真係怕啲坦克咩
你話整爆大亞灣核電廠攬炒就真係有阻嚇性)

樓主唔係別有用心嘅話
應該只係樂觀咁叫大家靜靜哋贏

不過想講嘅係
我哋到今日仍然乜嘢都未爭取到返嚟
有首歌團結到香港人甚至引起民族認同
一來示威者可以多隻牌喺手
二來去到身份認同嘅層面上 已經好難停止毎個人對呢首歌嘅聯想 你愈禁止人散播好多時只會有反效果

我用我今日睇波做例子
我同我老豆去睇波
時間一到大家個個都叫“唱國歌”
佢隻耳仔又唔係特殊構造，我點扭到係咩時代進行曲呀

未識行就學跑
會跌死
唔好spin風向ok?
已經有大把野要追究
再多條港獨戰線會守唔住

就算比習種個位佢坐睇怕佢都係會咁
振英？個名會比位啲港獨份子入喎 都係揾建華算啦
船頭驚鬼船尾驚賊就係呢啲人

負評 上一頁

大中華一日有支共，一日係唔會有民主自由法治人權

同之前叫人唔好叫光復香港 時代革命一樣

其實人哋想唔想當係國歌有關你9事咩
事實就係多人唱哩d就係民意...你當香港人on99唔知一齊唱哩首歌係乜嘢潛在意義咩... 乜都想管人遺傳埋晒d小農DNA真係..

另外...另支共冧唔使用劍咖...
成日話打唔過乜乜柒柒真係...
不如我渣爆你春袋睇吓你起唔起到身同我呀....on99...
話知你係UFC champ都係咁話

自yim自眨其實你係咪個太監嚟?

人地講埋唔會比你選出一個同中共作對嘅特首
你仲縮乜撚 仲求人答應你五大訴求

唔講正唔正式爭取獨立
共產黨一路係度洗除香港人身份 （國教,普教中）

依家呢個時候唔靠國歌國旗build up返香港民族
你等收皮

咁你覆下我2016選舉有眼見見到啲咩先啦 心裡有數盤數又係點計啫

回不去了…

你有冇試過唔用武力，破壞對方經濟？

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

823人鏈係參考1989波羅的海國家獨立之路，你話唔攪獨立，咪一樣被港獨！？

光復香港 時代革命
已經係港獨喇
又唔嗌？

奈何就是好多人唔會諗，到底做呢件事，對整個運動有冇幫助。
固執程度，不可估量。

講句嘢唔啱你心水就話人沖出嚟柒
放鬆啲啦

有乜問題？ 以前光復香港時代革命口號都有和理非屌
依加呢？個個都咁叫啦

叫 港之歌 如何

我諗唔到 度度 btw你早講例子啦 錯尻哂方向

收皮啦

而家係支共要答應、落實
唔係我哋做乖仔向佢乞討

獨立其實係遲早都要面對嘅議題,除非老共倒台,只係依家未係時機

呢個爭議係有d 大
我贊成冇必要叫國歌
叫革命歌都得

驚乜撚？
又扣分？
又激嬲？
唔好玩啦
共產黨都未屌你就鵪鶉
共匪一直都受硬唔受軟架啦

革命歌同國歌係老共眼中是一尻樣的

奴性真係重，獨立咪獨立
好多人心底都想獨立
所以好多人都鍾意首歌

點解每件事都要幫人諗理由？
自己想點演譯首歌關其他人咩事
我覺得呢首歌係我國歌呀 又要你同意呀？

咁得閒係到指指點點你出黎一齊唱好過啦

想當年
就係呢班大中華膠賣香港
昨日因 今日果
而家仲大言不慚
叫人改口號、禁唱國歌

呢首歌真係好令香港人有歸屬感
直覺上真係有國歌感覺

不能話說回來
學老共講
革命尚未成功，大家還需努力

中國共產黨革命起家
而家係歷史上最成功嘅共匪集團
佢地其實唔係靠打仗
係靠狡猾

六四之後鄧小平點樣令中國喺國際制裁中翻身
你記唔記得呀？
叫做「韜光養晦」
即係話一日未成功
唔好咁招搖
所以我個人意見，收斂D係有著數。

可以當國歌，不過擺係心到好D
直至真有雙普選，所有義士自由，平反
再正式叫國歌未遲。

水方面可以起海水化淡廠，以現在的技術仲便宜過東江水，食物方面香港一直以來進口的都是外國食物，甚少內地進口，從你見一大批水貨客日日來上水購物就知道

咁係因為9成人都唔撚知咩叫光復香港 時代革命
純粹想跟天琦叫

你叫國歌 咪正正係同溫層入面打飛機

啱

正解啊
不過大家不推文算啦
而加冇人話港獨啊
凡事慢慢黎
但唔好自我閹割

我有唱
但你唔好同我講呢首係國歌
我淨係覺得係抗爭歌

仲有真普選同港獨完全係兩樣野

Agger
支共都未出黎嘈係到閹咗自己人先
唱首歌都驚驚青青點做大事呀香港人

好多人 跟住唱 係因為你唱之前 冇人話係國歌 d人純粹覺得有共鳴，所以跟住唱。
所以唔代表話 d人唱左，就認同係國歌

大佬呀好撚多人唱呀大佬呀冇人反感呀大佬呀唔理而家係唔係時候都係好得民心呀大佬呀係偷雞FF獨立呀但都好過連FF都唔敢呀大佬呀你由得香港人啦好唔好？

咁咩叫意識
講出黎就唔係意識啦 都唔係潛移默化
光復香港 時代革命 呢句先叫意識

以整利益為依歸
場運動完左，再稱為國歌都未遲

我都咁話

咁至少我可以理直氣壯咁講 五大訴求 冇人要求過獨立
再加上獨立既爭議同可行性存議 唔該唔撚好再打飛機
9成9人連扔酒都唔撚敢 仲好撚意思講獨立 好唔好意思

倘若他日獨立起用邊首歌自有定論
而家唔會叫國歌 因為係的確差幾班

邊到有盡力一博 係咁撚博就全部變勇武啦
根本就連條件都冇 你可以講獨立 但前提係大部分人都有犧牲既覺悟先

香港人係好撚蠢既
你要講完再引導佢地思考

如果你話呢首係打氣歌
可能真係會變今天我2.0

咁播種係咪一定要講出聲 我播緊種啦 你地睇住啦 咁樣

同意

香港必需獨立

香港國歌
《願榮光歸香港》

冇錯啊 我地唔會講出口 因為知道時機未成熟
咁撚早講出口既意義除左打飛機我諗唔到其他作用

真係好撚蠢
係人都知玩緊港獨
有好多野只可以做唔可以講
你會唔會見到差佬講武警混左入警隊
一樣道理

有咩方法可以唔使講出嚟

依家認真唔適合話係國歌! Out Focus!

唔得！依首係香港國歌！

真
成日叫雙普選咪得囉。

叫聲國歌都驚你返屋企抗爭啦，獨立情緒要浸出黎 慢慢培養！傳去下一代

我地既目的係要將同伴最大化
老共點睇 關我鳩事
而事實上係有極多淺黃唔中意聽到港獨呢兩粒字
點解唔係等時機成熟先宣揚？

9月15日行動Post

大家想獨立係咪等於而家要推獨立騎劫成個運動？你推得獨立必定會分化自取成場運動滅亡，而家絕對未到時候。台灣咁多年有幾多人仲未接受到？你覺得呢場運動原本唔想獨立嘅會即刻支持？

六四之後鄧小平點樣令中國喺國際制裁中翻身
你記唔記得呀？
叫做「韜光養晦」

即係話一日未成功
唔好咁招搖
所以我個人意見，收斂D係有著數。

國歌國歌國歌

傳傳下就多人接受 播下獨立種子

岩架 所以我地咪講 光復香港 時代革命
他朝佢地咪知道 原來自己冇講呢兩粒字出口 但一路講緊同樣意思既口號

叫香港進行曲啦

最大公約數

雙普選

可以 wor

on9 點都唔撚跟支共首野改名啦

依家要排共呀

只能夠講 呢個post 入面d人長期留係同溫層入面 冇見過出面既世界同言論
事實上 連勇武人數都咁撚少既時候 都仲好意思講呢d 咁遠大既理想

咁咪唔洗講出口 你洗人腦會唔會話比人知 我依家要洗你腦啦 咁樣？

國歌係咁㗎啦

搬石頭打自己的腳

認真問 係港獨呢2個字定係個意識先 代入唔到 想聽你講下

你好撚驚港獨咩？定係你有政治潔癖？

邊個話推國歌兩個字就覺得港獨先? 你話定美國話定中國話?
本來講「時代革命】已經一堆老鬼嚇到鳩縮, 話革命即係奪權呀, 推翻中國呀, 香港獨立呀
宜家咪又係咁叫
根本一般香港人係唔會對「國歌」兩隻字有任何特別反應，英國冇教我地唱國歌，中國日日播播到你識但D歌詞完全同香港九唔搭八冇人覺得佢係。
呢首有共嗚, 代表香港價值嘅點解唔係國歌?

咩呀，根本兩回事
一係叫香港之歌咪得，依首歌只是想團結香港人，唔洗諗到太複雜

叫佢做國歌已經係indirect 咁宣傳緊個思想啦

咁都好驚，仲話革命
依首歌喺我心目中已經係國歌
係屬於香港人嘅國歌

一撚定唔可以叫進行曲 唔可以同支共拉到關係 要排共

你認為係乜就係乜，你認為唔係國歌你可以大聲講，但就係唔可以要人噤聲，自我審查就失敗既第一步。

佢地就係接受唔到呢兩粒字
覺得呢樣野係十惡不赦
簡單黎講 我地係要用番溫水煮蛙既方式 氹到最多人撐

我驚為左可以「叫國歌」
為左可以將「港獨」呢個名稱發揚光大
令成個運動失敗

為乜？值得咩？

講就5大訴求 大把人心入面想港獨

你第一句好有問題喎大哥 國歌都仲唔撚係港獨 唔通係呢首係新既中國國歌？

心'領就得啦

咁我會講唔係間接宣傳黎 係直接宣傳
如果個宣傳係咁間接 咁呢個post 都唔會推到上咁多人討論既位置

如果係2粒字 叫國歌好似hit唔到佢底線架
呢個位係我最get唔到個位
不過老實講身邊淺黃其實都係人多做佢就同意個件事 唔知你身邊個啲係咪

邊個唔想脫離中共管治?
但問心香港憑乜野獨立?
冇自己既軍隊, 唯一既警方亦都變成政治工具既魔鬼!

想問有邊個地方可以係冇軍方支持下成功獨立???

依家最重要係支持到反送中正正式式徹回!
然後追究執法人員一切違規既行為!
為抗爭而受傷及死亡既手足討回公道!!
為未來既後生仔繼續追求一個公平公正既生活環境!

當社會越黑暗, 我地更加要堅持住!

黎明前既黑暗, 堅持過去我地就會見到未來!

中央同香港政府越驚, 佢地打壓既力度就越大...
內地封鎖消息, 不斷制造假新聞抺黑香港, 因為佢地最怕香港既時情感染到內地, 令到內地都企出黎返, 若果內地遍地開花就真係對中共攻權既一大打擊!

所以唔好被港獨兩個字, 影響到成個運動既方向!
亦唔好比機會中央同政府做借口打擊呢個運動!!

完全同意

on9 又藉口論，你講乜都已經打壓緊啦屌

根本好多外國人都覺得我哋應該獨立覺得英國唔應該還我哋俾支那
咪做民意撚啦

係

一個月前叫人唔好嗌光復香港都係同樣理由

如果而家直接攞港獨黎宣傳
都唔知仲有無十萬人上街
其他物資、法律支援亦會大幅減少

未去到嗰個位都要隔離搬出黎
只會仆撚死

無直接講港獨兩隻字已經係間接啦，開頭嗌光復香港 時代革命都有人話啦，依家咪又係接受左

If not now then when
Keep 住兩樣都講咪得
又冇衝突嘅

商台香港之歌仲grand d

【香港國歌】商台聽眾合唱團 - 香港之歌 (1969)

push

你個國字比人嘅感覺就係要港獨，呢樣你同我拗無用㗎喎，就算我係比你拗贏左，正常人都係仲覺得你係spin緊去港獨。

你革命我都可以話係要去改革成個制度，除非你好清楚解釋到比人聽你叫「國歌」嘅時候完全無港獨意味先，否則一般人認知就應該同我一樣。

至於點解唔係國歌就可以好明確答你因為香港未建國，香港人亦未接受呢個概念

首歌好團結
支那係咪立左國先有義勇曲進行曲?

「國歌」兩個字已經係一個直接標籤啦
重要唔係出自中共或者港共
而係出自示威者陣營把口

成日搬「光復香港 時代革命」出黎
呢句野只係林鄭話係「港獨」
好多示威者都只係覺得句野既意思
係除惡政，恢復舊香港咋
根本就唔係「港獨」

唔好

可唔可以叫住國歌先

好似比政府搞到調番轉 依家諮詢緊同大陸買番

香港獨立

是鳩但啦
放篤屁中國人都話我哋港獨

好多地方國歌都係咁㗎，唔一定好聽好pop

咁你答我 香港點樣可以獨立?

我就係講緊
正常香港人根本無國歌呢個觀念
大家都跟住叫「國歌」而唔排斥正正證明咗呢樣野
一般香港人只係覺得國歌＝有代表性嘅歌
講吓講吓就冇咗回事

我真係冇見過有人認真看待中國國歌同英國國歌

真係連登仔唔好脫離現實啦，鬼唔知最好港獨咩，唔洗成日掛係嘴邊，唔係話你民意多話獨立就獨立到架，仲要係連登仔想獨立，加泰隆尼亞成43%投票率9成支持獨立西班牙都唔俾佢獨立啦

而家我地話緊爭取民主自由係大義，所以美國可以做世界警察幫你，你真真正正搞港獨就真係支那內政黎啦，唔好以為中國美國咁易打仗啦，中國擁核國黎，你估美國為你香港打核戰咩，平時講下笑姐，呢啲野貼地番啲啦兄弟，真係想無外國勢力幫手先開心咩

雖則心入面知道係播緊獨，但外國新聞點會理依啲咁小事，集到氣，一般市民又受落唔抗拒，增加緊大家對自身香港人嘅歸屬感同身份認同感

你咪on9啦，14年已經講緊有左真普選同港獨冇分別，係你地驚「激嬲共產黨」先喺度呃自己

「港獨」呢個目標係長期戰
以年做單位 5年、10年、⋯⋯
太早搬出黎
我只係驚班後生仔到時發現期望落差太大
自己睇唔開走去做空中飛人

唔得

短短三個月令一代人有反抗種子埋左起心入面，佢地嘅下一代都一樣會有，好希望有生之年可以見到極權政府倒台

講得啱, 都可能係同一道理!

不過光復香港, 可以係爭取回復香港自治權力, 爭取回一國兩制下既應有自由!

時代革命, 革命? 得罪講句真係做到革命?
到呢刻衝既義士連禮賓府都未衝過?
有邊個狗官比人衝過?
每次都係沖狗屋, 但每次癲狗一推就散晒, 落單既就冇人返轉頭救, 然後就打到頭破血流, 消失既消失....

拖到今日連啲休班狗都隨時可以拎碌棍出黎打柒人.
仲有幾多義士送頭先至會醒?

真普選係一國兩制之下可以存在（至少名義上）
港獨就同一國兩制完全唔相容

真普選只係爭取部份治權
港獨係完全既主權同治權
邊忽一樣

重有我唔驚「激嬲共產黨」
諗野唔好咁on9

呢個運動有2樣好重要支持點:
1) 外國勢力
2) 香港市民的民意
~ 英、美、歐、日等國絕不會同意香港主張港獨，客觀形勢事實如此
~ 支持反送中的，估計大部份和理非都不主張港獨 ，因為中共會發瘢，而歐、美等國唔會支持
~ 最想反送中運動轉變成港獨運動是誰? 當然是777 & 689 & 共產黨，777等緊呢個機會好耐。

你係咪太細個，以前支那窮到仆街嫁，香港打救佢地，係香港依十幾廿年比人陰乾先好似好弱咁，年年東江水都用貴到仆街嘅價買番黎，一早有哂技術整海水化淡，誠哥一早走左外國整，仲平過我地買水，本身樣樣都唔駛靠人，係政府搞到所有野教依賴哂支那先搞成今日咁大把國家仲細過香港，但我敢講，香港人勤力到仆街，唔會輸比其他人，雖然靠自己力量獨立就有鞋難度啲，等支爆啦，依家增加歸屬感先，仲有好多撚屌覺得自己係支那人嫁

正常香港人係唔會對中國國歌有特別感情，唔等於無國歌觀念。就算原本真係無，之後比中民日報spin你一次，咁你要點解釋比人聽？利物浦球迷又會唔會叫YNWA叫國歌？

咪就係多得你班人囉，
一有少少獨立意味嘅行動/宣傳，
就立即撲出嚟叫停，共產黨最開心論/有位入論/唔夠打論，連對自己友宣傳都要自我審查，見港獨如禁語咁，好似啲封建時代啲奴隸聽見 解放、自由 就嚇到瀨屎，叫你唔好再多講，自我塞住對耳，唔願再聽，諗都唔敢諗。

結果咪得願意去開放思考，勇敢搵新方向嘅年輕一代支持香港獨立囉。你估我哋唔想有更多人支持？係你哋連諗都唔敢去諗，又唔願意去聽下，宣傳少少又話過火，咁你想撚樣先？仲好意思話支持率唔夠，倒果為因。

下下都要人在心中，家下阿Q精神？你仲衰撚過佢，係要人做阿Q都要收收埋埋，唔好俾其他人知果種

好多人叫願榮光歸香港呢首做國歌，一來係基於佢嘅感染力/共鳴夠強，二來，係因為佢真係帶俾香港人一個強烈嘅歸屬感，而同時中國國歌俾唔到。呢啲都係民族意識嘅啟蒙，何罪之有？

退十步講，就算你叫佢做其他名，叫港歌呢啲自閹名都好，支國都一樣會話你係港獨，因為一首有感染力/共鳴嘅歌可以凝聚族群，同大一統意識相反，容易種下分離主義嘅種子。連支國都意識到嘅嘢，反而你哋就喺到政治潔癖，自我閹割。

明明呢種就正正就係好曖昧，冇明示獨立而暗做嘅最好宣傳，正正就係你哋最鍾意嘅唔好叫牌論嘅實際情況，你都要反？唔撚係啊？見到個國字就驚頭驚尾，咁你都唔好再跟人叫口號啦，
「光復」好港獨、「革命」好港獨、「香港人加油」好港獨
連真嘅雙普選都好港獨㗎，不如唔好再提倡啦，好冇？共產黨最開心啊

唔好

都話左向中國輸出革命
佢地而家係自己圍內向人民宣揚香港搞港獨
到最後佢地跪低
不就正正可以令牆內人民知道支共係可以反

民主之歌

依家無人話要港獨
依家係要推倒納粹政權

個個都話23條或者送中法會有白色恐怖
而家樓主呢種行為咪就係幫助緊滅聲囉

希望樓主網開一面唔好去警察Whatsapp篤我灰

我理得你有普選後叫佢國歌定乜歌，但你而家乜都未有嘅時候就比位人入係想點？

時機明顯未成熟，如果你而家夾硬推港獨入成場運動同林鄭推送中有乜分別？除非你搞一次遊行又好活動又好，打正港獨旗號，證明到大部分人都支持，否則唔應該帶入成場運動住。

啲歌詞咁啱音點會似耶
同埋依家係基督徒，唔係耶撚，罰你抄十次sing hallelujah to the lord

願榮光歸香港係國歌
我支持港獨又如何
雙普選係中共眼中同港獨無異
咁係咪四大訴求缺一不可?
行得出嚟仲怕狗共就唔該返屋企打丁

好撚難聽
好討厭呢首歌

我唔會再回答國歌觀念呢個問題
市面上街坊都己經叫緊「國歌」已經回答咗
無人care人民日報環球時報呀

我都係利 唔好攞YNWA 嚟騎劫
更加唔好因為兩個字局限咗自己嘅思想
我地係一步一步建構緊香港人獨有嘅回憶同共嗚

同意
未必個個撐獨立
咁會引起人反感
好似五大訴求其實有好多人都唔係個個agger
追求民主自由就唔好騎劫人思想
知唔知點解我地咁難齊心
就係因為追求民主自由嘅人喺一個多元社會
不同人有不同想法 好容易自己人打自己人
唔似藍絲無腦撐
我地每個人有自己理念
唔一定要分藍黄 但港獨就係失焦
自治就唔同講法 呢個都係我地嘅共同目標
如果你覺得真係叫左國歌都好多人唱
咁你應該仲停留左喺自己同温層入面

利申： 我都想獨立但現實層面難

佢d歌詞十足十鄺俊宇d書咁
唔明d人點敢唱出口 好反感
個旋律都麻麻地
呢場運動有首歌 ok, 但唔好叫咩國歌啦

我也是这么说同志不如我们明天一起到天安门去唱国歌支持香港警察??

你on撚鳩 我撐用香港之歌架屌你老母

真係港獨又點呢
有咩問題？

多數民意反對獨立

你唔叫 晏少少口交部啊 咩國務院啊 港澳辦啊 咩咩辦啊 何君堯啊 都話你港獨嫁啦

咁做乜要幫佢叫？

我唔係話ca唔care d共媒，但如果比人話我地呢場運動係為港獨我地要點拆先？

淨係呢個post已經爭論得咁激烈，你如果貿然將港獨呢個咁有爭議性嘅議題滲入成個運動，我可以保證必定會分化。凡事請三思同以大局為重。

我意思係你做咩都係港獨 叫同唔叫結果都係一樣
唔需要咁緊張

你唔做你起碼可以說服到其他人，道理係你個邊，你做就正中下懷。

我都覺未係時候
呢場運動如果最後會輸
一定都係因為比你班港獨撚騎劫而輸

呢場運動，咁多香港人行出嚟，都係因為林奠唔聽民意。夾硬推送中。

而家香港人係為民主，自治上街，絕大部份都唔支持港獨。

難得而家有首歌令大家有共鳴，又夾硬將「港獨」扣上去，完全唔理民意，咁同林奠有乜分別？

同意
P 牌冇得正評

即係「暫緩」同「撤回」都冇分別果隻？

我當你成功撒播港獨種子，你無普選，咁有乜用？

當你失敗左，成個運動分化，甚至連五大訴求都達唔到，咁樣值得咩？

呢個絕對係時機問題，你有完普選再撒我唔覺得會好大分別。請大家好簡單由cost benefit 嘅方式去諗清楚。

不推文回：你咪撚搞分化好嗎！？
整首代表香港嘅歌又怕被代表港獨
咁咪即係認同自我審查先行閹割囉

好似外國D國歌feel喎 有咩問題？
你要香港歌手果d音樂呀
中國首野就on9仆街難聽

我其實認為只係「軍歌」、「革命歌」。
不過反正都會被官媒解讀成港獨、反中亂港
運動失敗就變成禁歌
所以要叫甚麼名字也沒太大差異

只有 intro 個幾粒音似
後面個d更加似聖詩

All National Anthems

我都就快懷疑有五毛係度將運動轉性為香港獨立
1.轉為香港獨立之後實會影響到一大班和理非唔出黎表態
2.轉為香港獨立，共產黨揾坦克碌豬你地都冇得喊，因為已經係主權事務
3.同2.國際社會連譴責都做唔到，人地保護自己主權係天經地義，冇制裁理由
想搞散場運動or想再輸多次咪繼續提香港獨立囉
仲成班係同温層發夢
利伸：支持除國防，外交外都由香港人自己決定既高度自治
But 中國比美國打致分裂後支持另起爐灶，高舉香港國大旗

依類人真係特別嘔心 佢自己唔鐘意做國歌ok 但係唔好拎埋港獨同民意綁撚住埋其他人囉

東江垃圾水 香港俾緊天價買架

被港獨同認港獨係兩回事

咁係因為光復香港本身就有幾重意思
你依家係"國"wo

似

一大班P牌想出嚟帶風向

請問有邊首國歌係好聽㗎？ 只係覺得和理非如果一定要唱歌 呢首一定好過今天我

因為佢冇比黑警打過 未撚訓醒

依家就係要外國勢力影響下有真普通
你叫外國勢力支持你港獨
你睇下有冇國家理你
訓醒啦

開明字眼叫到國歌都叫好曖昧，冇明示？

唔怕被中國話係港獨
但怕被自己人騎劫港獨

分別係。。人地話同自己認
中國既誠信大家知道有幾多
澳洲記者撚化支那人都係重點係我地冇港獨
依家自己認左去做咩

呢首歌太正，絕對是我心目中嘅香港國歌

又要同班on9畫公仔畫出腸

係唔係港獨從來係由中央決定
6月時，勇武派行動極少，一樣被屈成暴徒
支那要抹黑你，十三億隻賤畜、港共和警畜就自動跟上
畫地自限是完全沒有用的

其實獨唔獨已經返唔到轉頭啦。 除非港共同共匪突然跪低，唔係嘅話潮流都似向緊革命呢個方向走
地利我唔咁講， 但天時同人和已經齊。
好多人話香港本身冇獨立嘅資格， 但諗吓星咖坡細香港一半都冇問題啦。

唔講仲以為獨立係啲咩百年一遇嘅世界大事
其實你知唔知世界上每年一都會有地方搞緊獨立
獨立對外國嚟講唔係啲咩大件事
反而獨立成功與否帶嚟嘅影響先係大家關心嘅事
而家全世界都睇任香港
係因為知道香港已經失去咗以往嘅國際地位
就算五大訴求畀你成功晒
全世界都知道支那會用其他招數對付香港
佢哋投放喺香港嘅投資同資金有冇得做落去
先係佢哋關心嘅重點
幫香港只係面嗰層
底嗰層係哂根本上大家都心知肚明啦

其實見咁多人喺商場唱，證明時機開始慢慢成熟

其實你叫唔叫佢都話你港獨㗎啦

咁你都要睇國力架
你所謂d好多國家係度獨立
其實都由其他(或者複數) 國家進行監察
國與國之間不干涉主權基本上係共識
你睇下委內瑞拉既到咁樣
依然係冇國家派軍隊入去

你所謂事件完後會比共產黨陰光
而事實上係
依家因為選舉制度不公所以一直執政者都係出賣香港為主
依d係內賊
係真普選環境下 回歸基本法初衷港人治港，高度自治
其實陰唔到d咩

屌你老母戇鳩樓豬

將港獨同首歌絪綁先係問題
我支持港獨，但我絕對唔認同首歌係國歌

個人鍾意呢幾首：

Ja jeg vil leve jeg vil dö i norden

Åland 歌

O esplendor de Portugal!!!

Terra adorada! Entre outras mil es tu Brasil O Patria Amada, dos filhos deste solo es mae gentil patria amada Brasil!!!!!!!!!!!

毒梟國 有睇Narcos應該聽過

Russian Empire 國歌

Siam Pronti alla morte Italia chiamo Si!

英格蘭「第二國歌」

亞洲：

泡菜國

小眾之選 尼泊爾新國歌

香港之歌

認同！
五大訴求無包港獨！

唔好用國歌呢個名，唔咪搞港獨！

唔講咁多大道理
單純唔鍾意首歌

又何況，邊個知個運動會點發展，橫惦中共已經大頂港獨帽笠落來啦

香港主體民族意識已成形，呢首歌既出現黎得相當適合

On9 你覺得一直以來一黨專政既共產黨會俾你香港有真正既普選？根本大家仲係度自欺欺人 佢俾得你普選 一定又係篩選過 十個俾你揀一個咁囉 只有港獨先係唯一出路係大家永遠唔肯承認

睇下蘇格蘭同威爾士先再講

國歌 2字 get 到就get 到 get 唔到就get 唔到，等人自己領悟啦

已經無直接講港獨仲想點

播種都要時間

醒啦手足

你覺得係咩咪係咩囉

人地叫咩關你鬼事咩

都無大台

大中華膠

點撚樣獨立唔到，依家獨立唔到唔等於之後唔得。係咪辛苦就唔做，唔知成唔成功就唔做？咁依3個月出黎做乜？

初頭新加坡都係比錢以色列軍隊去守
香港都唔需要東江屎水 淡化海水仲平
資源有 獨立貨幣有 邊境有 獨立法例有雖然要改
獨立語言有

咁你要問下d藍絲廢老仲有好多新香港人要唔要獨立喎
唔好又話佢地可以返大陸果d廢話
人地係香港人就有權留係到
至少都要好似英國脫唔脫歐搞個公投

我都係反共，但唔係一部份人話獨立就獨立

屌你咁廢 翻入老母西到先 睇住哥哥我地成功獨立啦

就算獨立佢地大把間諜陰乾你，兩地關係太繁瑣

我有我叫國歌，你有你叫其他，無咩問題，身邊既朋友都接受到國歌咪得

不推文回覆垃圾post
死左膠

魯迅開窗論

清朝香港歌

唱歌就唱歌

好快就俾大陸拎黎講

不過實唔敢播

為大局，我叫住港歌先

呢D意志上既港獨
唔洗講出黎，靜係多人唱都嚇到中共腳仔軟

哦，屌你老母，祝你生生世世子子孫孫都係支那人

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行

第一次整文宣 唔好屌咁大力 915民陣大遊行！！！

大家跟我講，915民陣遊行

915民陣 915民陣 915民陣 915民陣

915係民陣遊行呀！邊到有傳單派呀！！！

你地係咪又要等914，先肯推915民陣遊行呀！

[文宣組+置頂] 915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！

完全同意，都唔知搞乜鳩。
無啦啦比個位人 模糊焦點

連新加坡 聖馬力諾都可以係一個國家
香港why not?

差少少就今天我既feel。。。。
覺得大家自己聽下安撫下心靈幾好
似基督既歌，有按撫作用

但國歌仲未算吧。。。
再集體唱k對政權無用...,

作曲的是用什麼心態去創作？
這首歌能團結整個活動的力量，不要破壞它原來的意義！

沒有兩國，何來兩制

香港已經太多白色恐怖，死軍警，小學雞政棍，奴隸獸同閹人！首歌比極極少數人戲稱國歌都驚秋後算帳，就算回應多你2，3個訴求都冇用，呢度已經唔係追求民主自由嘅人或佢下一代想住嘅地方

我支持香港獨立
呢首係我心目中嘅香港國歌

首歌幾好聽

垃圾post
完美示範乜叫自我審查唔好激嬲共剷黨

香
港
獨
立

依首係未來中國國歌，要把這歌聲的精神散佈全中國 來革共匪的命！

推 支持樓主

咁你冇可能戴個地盤頭盔同拎住把遮搞獨立嘎嗎
支共又咬死唔放
btw 如果征軍第一個受征

聽義勇軍進行曲 你會由心底裡聽到想嘔
聽願榮光歸香港 你會由心底裡聽到流淚

就咁好簡單已經證明咗，香港係需要獨立，香港人心底裡都係想獨立，因為香港人同中國人係完全不同嘅民族

就算俾你真普選，你都係繼續要聽支那國歌，你甘心咩？

依家連畜龍都唔夠薑打
幾百 幾千個個人被十個畜龍嚇走。。。
點戴個地盤頭盔同拎遮同老解打啊

因為和理非已經可以參與既空間越黎越少。

身邊既人唔敢上街遊行集會，而事實係有不反對通知書都可以夾硬中斷，好多和理非，行完返屋企機會都無。

依家又無大台俾佢地造神，又唔似雨傘時和平理性非暴力係主流，冇哂精神依賴，突然有首歌俾佢地寄托，咪係咁造神

依首歌其實同海闊天空既意義一樣用黎俾班人精神寄托。

暴慘係要迫全世界認同，唔認同就分化，就係鬼

話國歌多餘，依家係討論國歌階段？
退一萬步，係都制定法律先，幾時輪到國歌？
何況依家打緊杖

你話首歌可以凝聚大家，更加廢話，凝聚大家係本身首歌有冇共鳴，而唔係佢係咪國歌。

唱依首歌同當年唱海闊天空其實都無分別，都係俾班左膠圍爐取暖，但問題你唔好迫人跟蹤，又叫人背，又要推上電台

學左膠講，鐘意自己會背，唔洗係咁洗版，我知你地連上衝既權利都冇左，係好慘，但唔好係到發癲，要人跟。

直撚情要港獨
變唔變倒唔係問題
當成個政府都係咁撚垃圾既時候
唔港獨仲好似以前咁LOOP?
改左政制都係呢班咁既垃圾
冇可能既啦 E+雙普選唔倒 直程要獨立
要為下一代爭取更多

死垃圾你咪撚唱囉

係冇港獨嘅訴求 但一早俾港共逼到想港獨
願榮光歸香港

一早話咗個運動攪港獨

算啦。呢度唔係比文革好幾多，只會扣帽子。容唔到理性討論。我重留係，只係日睇下自己點樣爬山。
返番你嗰題目，台灣比香港更有條件和能力獨立，D人都唔諗點解台灣重唔獨立。成曰打飛機話香港係國際金融中心，老實講外資唔係因為大陸市場，邊駛喺香港玩。嘜Q產業都搬㨢晒返大陸，剩低大部份係服務（大陸）業。連食水都冇自給自足。大陸包圍香港，只有實行封所，能源運輸全部斷晒。有人講得通點樣解決生存問題咩？

每年比咁多錢買東江水
都唔整海水化淡廠
根本就係送錢俾大陸

我覺得大家睇法唔同但唔洗罵

樓主睇落都係同路人
對戰術睇法唔同姐
大家要先體現民主精神

就係唔係國歌
中共咪又係會唔鍾意
就係佢唔鍾意先更加要講

痴中國有邊個有好下場架
中國到而家一直靠香港搵錢
而家大好機會完全自主
我寧願用100億比美國駐軍又唔益班垃圾

所以咪要急住出嚟叫你唔好再用

運你老母動 搞革命 屌你老母
係要叫國歌 收嗲啦on9仔

建議逢星期五可以係商場集合咗先唱一次
再一個跟一個行出商場，係街一路行一路唱
沿途仲可以貼文宣、宣傳星期六日既活動

915 銅鑼灣見

延伸閱讀：

《願榮光歸香港》係真正既核彈

集合-願榮光歸香港大合唱片段

原來十點特約鳩叫活動進咗化！！！！！！

如果冇咗東江水 香港人一早死咗啦

全力支持

呢首絕對係香港國歌 準備定差唔多時候

支持香港獨立

希望樓主你唔好俾人罵到心淡
加油

啱音但我覺得唔算係一首國歌個level

onon99 當初話唔好叫時代革命 老一輩唔會跟住叫 佢哋會反感 仆你個街 依家係佢哋仲叫得大聲過我哋 連依家首國歌 老一輩都跟住唱 老一輩就不斷進步 反而某啲人就不斷退步 肉酸

唔使俾大陸cap水好多資源都買到啦

睇到我好撚混亂
明明嗌緊五大乞求 入到黎咁多負評

佢要屈你咪屈你 咪傻

夠哂On9
運動？ 死左10 幾個
70個暴動，仲有人可能已經被強姦既運動？

唱呢首聖詩既話 所有活動我都唔去

依家唱到國歌咁款，雖無國歌之名但有國歌之實，無謂諗咁多

派膠俾你都嘥氣

「我意思係舉唔舉旗呢d在心中
但係唔撚好周圍舉咩美國國旗得唔得呀
美國旗存在會令爭取五大訴求變得更麻煩」

problem solved

唔驚攬炒，驚首歌？
即係首歌力量好大？咁我唱多d

《願榮光歸香港》是國歌

你上街都係港獨架啦

純粹覺得隻歌難聽

香港唔獨立都係等於輸,而的確係要有自己既旗幟同國歌

唔可以

國歌 國歌 國歌

收皮啦 屌你老母

我願榮光歸香港係香港國歌

返大灣區住啦

「光復香港 時代革命」唔係李怡幫手拆彈，就一早比人入晒。呢度有人拆過彈咩？

一有獨立二字
運動註定失敗

運你老母動！運動會死人？運動會流血！

我地係搞緊香港人嘅革命！時代革命！

全力支持香港獨立

我以香港國歌為榮

點解唔可以叫新中國國歌呢？其實點解冇人諗過，如果我地將主題定係光復中國，會更容易得到更多中立撚㗎支持，被叫港獨感覺好孤立

Come on James, 放開啲
唔好俾小小野制肘自己夢想

人地都話囉，不如自己行出黎認，唔知乜邏輯黎

我中意叫做國歌

得啦 總之做咩都共產黨最開心呀

下 中國？你冇野阿？

香港歌 吹咩？

唔好
完

蔬菜、鮮肉都有靠大陸，不過我唔介意轉食外國貨

真 反正共狗老屈開
你飲啖水都話你港獨

唔得喎，吹呀？

知唔撚知咩係國歌呀。。

唔好搵黎首做國歌

你老母就耶撚 講過幾多次唔好再咁叫！
人地基督徒成班走出嚟保護我地啊
你係咪唔撚柒識尊重啊？

你老母臭閪

軍隊呢

真

香港人歌

香港有無條件獨立
只取決於有無美帝支持，有無美軍駐港

佢係上星期二手坡節目最後佢自己都有叫
人係會改變既

2:15:10

國歌不等於獨立

同意， 我地唔係攪港獨， 會失去好多民意

我支持香港獨立
願榮光係國歌

爭取普選係大陸眼中都係搞港獨，不如減少一個訴求？

不如樓主開post，搞支持港獨大遊行，睇吓有幾多香港人會去背書。
多人去背書，即係比港獨屌得岩。少人就希望佢哋會停一下，諗一諗。

Time 只是跟我們口徑

只要我們不再這樣説就可以

要就大聲講！

係屬於香港人嘅主題曲

支持佢係國歌
支持香港歸英

香港獨立 勢在必行

你自己反省下
你想年年都走出黎?好得閒呀
同埋呢個內外形勢唔係年年有

me too

支持做國歌

仲自治，你好撚鐘意中國呀？

核彈唔割
只割中共

你摺埋好無

擋子彈都有，你驚無人參軍？

我鐘意依首，好感動人

支持獨立

所以2047一國一制先做野？
你咪撚白痴啦
依家唔推翻中共第幾時

其實我覺得最緊要係尊重民意，尊重呢場運動行出嚟嘅每一個人。

乜叫做一個都不能少？唔係淨係話唔好送頭或被自殺，更加要互相尊重，如果大部份人都接受唔到嘅野，最好至小唔妤咁高調，咁寸，真令人反感，為乜？大家都知有部份人要港獨，但大事宣揚對運動唔係冇代價，而呢代價要集體承受，包括唔支持嘅人，咁係公平咩？係尊重咩？呢個先至係運動核心價值問題。

如果大部份香港人唔支持港獨，而咁多人對呢首歌有共鳴，就唔應該夾硬監人接受你D極小數人嘅價值觀。

唔衹係驚分化，而係最基本嘅做人原則，你話我食古不化都係咁話。

收爹啦好嗎

對。只會被人搵藉口亂扣帽子

你老母就撚啦 屌你 識唔撚識尊重人？ 人地係基督徙

冇人話過怕激嬲共產黨
只係你自已鳩叫獨立先係呃緊自己

對, 民意自有決定

唔好，好好聽，你唔鍾意咪去搵陳雲根打飛機

以後叫 "區歌"

唱首歌都要管 講言論自由 自治
咪撚搞笑啦你班假中立

你係屋企訓佢都扣到你啦P牌仔

認真 覺得國歌應該要激昂啲 聽到令人情不自禁想上戰場既先好
呢首太柔和

咁連真普選都冇 點解你會覺得港獨到

唱榮歌(光）

你理得人地點叫

我叫首歌叫國歌關你撚事咩?
控制狂

真係諗唔撚明 點解叫國歌都唔撚係港獨

正正香港獨立未成氣候，亦未罷上台，
借位唱下香港國歌係宣傳獨立同主權嘅好機會。
一日未公開宣布獨立，西方都唔會當真，
個人意見同公開宣言係兩樣嘢，佢地唔會反對個人思想言論提倡港獨，係支那先會on99打壓個人言論
老共抹黑香港獨立咁耐，咪又係吠兩聲
相反香港獨立意識形成係對老共有更大壓力，會為左分化統戰，對五大訴求有更大讓步

所以支持多d唱

麻咩煩
係咪冇咗首歌你覺得會好大機會爭取到五大訴求？
而家我哋同中國博奕緊，我哋冇嗌港獨，對家都老屈
如果我哋真係叫價港獨，點睇都係中國驚啲，我哋有咩好驚？
冇民主冇人權，嗌五大訴求冇回應，獨立係無可厚非同有正當性，怕咩外國唔支持
追求獨立係同中國談判既過程，遲早都要行到呢一步，咪當做定思想準備

諗起
大家16年大家都話
叫光復香港 時代革命嘅未係時候
諗下16年唔開始嗌
今日啲人會唔會識嗌

屌你真係on99

好似澳洲咁又有國歌Advance Australia Fair，又有事頭婆，唱God Save The Queen

究竟可以有幾短視

香港係咪真係咁多弱智 就算支那真係比真普選你 2047咪又係收返 係咪到時先又出嚟啊戇鳩 到時香港人都溝淡晒啦 而加趁咁多人關注先要宣揚港獨出去啊 成日話啲人接受唔到 咁成世都接受唔到啦

佢點睇關我撚事？
我重點係 我要獲得最大多數人既認同

因為香港多得有你呢啲人
成日有種鍾意調轉槍頭既思想
好似當年割勇武咁
啲人開始醒 又走出黎叫佢地向後行 點會多人
五大訴求得席咗 你覺得中共會唔諗計對付我地？
仲停一下諗一諗 中共唔會等埋你先出招
送入集中營先黎叫咩

收爹啦大中華膠 你要做支那人冇人理你 人哋叫港獨關你撚事 而加唔提倡港獨 過幾年香港人比蝗溝淡晒仲提倡到咩支那仔

光復香港 時代革命起碼有得兜
國歌個國字明顯係港獨
利申支持港獨亦唔反對呢首係國歌
但唔好咁出面好冇?

同意, 首歌好感動, 但唔好俾土共有藉口反盤,
焦點應去返五大訴求

咁我地之後要獨立到 咁咪之後先講 有咩問題
我屌緊既係 依家只會係一班人圍爐打飛機
如果你話港獨係主流 咁我問你點解五大訴求入面會有要求雙普選而唔係香港獨立？

俾中共首池瀨洗咗腦？
美國國歌都唔洗咁

有咩方法可以令到鄰國好似當年馬拉對新加坡咁想快啲踢走嘅態度

之後？而加連講你班中華膠都起晒鋼啊 我再講多次 而加每日一車車蝗送過嚟 過幾年蝗多過香港人 到時唔好話做 講都冇撚用啊

話係國歌，大部份和理非唔會buy

我想要香港獨立呀

你唔表明想獨立 又有邊個幫到你呀？

又話唔介意攬炒 又有保留

就算叫獨立 無外國支持 但基於外國係香港嘅利益關係

佢地會望住香港毀滅？定幫香港一國兩制自治呀？

個結果係一樣 點解唔表明 ？ 反而自己堅決唔要獨立？

同意，之前澳洲小報記者係街頭撚中國人條片都係強調五大訴求無講港獨，撚到班大陸西口啞啞，而家話係國歌？

有耶feel
同埋好悲慘
但係有歌之前我會唱住先

樓上嗰啲話係唔係都畀人屈搞港獨......
想講由藍絲把口講出嚟同我哋自己講出嚟嘅意義係好唔同㗎

笑撚死 咁香港法啦 咁幾時選大總統？ 軍隊司令係咪你

有人先有國!
唔好好似大陸閪咁本末倒置!!

收嗲啦屌你老母

你係度唔好唔好咁樣講就好撚團結？

點解人地要叫佢做國歌呀？因為就係佢夠凝聚力呀on9

唔鐘意咪死番去2014年唱今天我囉垃圾

呢個係問題？
係咪可以答唔好

講講下就真架喇
植入種子，靜待發芽

係樓豬心目中 革命力量就係打倒黑警

港獨又好 歸英又好

香港永遠不會是中共的

你試下講香港獨立冇後果的話有幾多人會講？

香港國歌香港獨立

你覺得就在你唔講獨立 中共就會放權比你？

認同，無必要係現階段俾人口實。
唱到全城入晒腦先，係適當時候自然會進化。

講開又講，越聽越好聽，做緊野都係個腦入面自動播緊。

就係唔想圍爐，所以就要想令更多人去思考呢個可能囉

成日都話時機未到，冇人支持，所以遲啲先搞
咁依家咪正正係一個推廣機會，你又話我哋圍爐

因為得少數人支持，所以就唔好講，唔好諗？

樓主做乜咁驚港獨呀？以我所知驚人搞港獨只有一種生物

泛民班友起唔到大台就會跟風
呢樣好過熱狗

on9,香港同batman 一樣有既外掛係：I am rich

某程度呢啲都算係聽取民意既表現嚟既

比得真普選你 就預左你會獨立啦

兜乜撚

無港獨 = 大家都係中國人
就係咁簡單

唔順口

屎歌就有你份

無乜所謂
支共要對付香港人
係咪都屈你港獨
如果將來支共要向香港人求和
佢就會主動幫香港人洗白話其實唔係港獨
你駛乜替支共擔心？

唱首歌都咁撚驚
睇死樓主呢味人做唔到大事

意識形態既野你識條鐵

成日話 未係時候果d

係咪要等到全城被監控 入哂集中營先係時候呀？

而家d狗 已經可以24小時拎住武器打人 拉人啦
好多人 可能被失蹤 被軟禁

到底幾時先係時候？ 勇敢d好嗎？

支持叫港歌！

都返唔到轉頭架啦，你估你叫少一次國歌啲保皇會鬧少次咩
要獨都係共慘黨逼嘅

睇撚咗佢先講！
香港有好多好大嘅水塘，加埋全年雨季，食水根本不成問題！

L到支那人 對香港人乜實際幫助？

屌你老母垃撚圾
而家香港人身分認同創新高
同你叫人唔好嗌光復香港，時代革命
有乜撚野分別

死左10 個人都叫運動

咪臭係

唱下唱下就係架啦

而家就係要播獨 香港獨立 建國 脱中呀

果班大中華膠 30年前到而家都係要阻住哂

香港要獨立就係靠呢啲民意潛移默化
等大部分人都覺得原來香港真係一個獨立個體嗰時就有用
而且呢啲有共嗚嘅歌可以凝聚人心
就算前路再黑暗只要身邊有人唱
同路人就有力量繼續一齊行落去
唔通仲繼續唱今天我呀?
反正和理非集會遊行都成日唱歌
我寧願唱呢首都唔想要今天我

我剩知中國國歌唔會令我喊呢首會

咪係，尋晚聽左一晚
果一刻先感受到香港人身分認同
但係果老野陳雲根唔知做乜九係咁踩呢首歌

醒啦好嗎？
6月頭可能少人支持

真係覺得多人支持
唔該915唔好叫光復香港時代革命
改口叫香港獨立
睇下有幾多人跟住叫

落商場唱個個大叫國歌
呢d就民意啦on9仔

咁你問返你
光復香港時代革命既意思係咩

提提你 五大訴求係支那監生話係港獨

咁撚唔滿意，咪落街叫人唔好唱lo

咁不如唔好叫光復香港 時代革命啦
然後唔好搞人鏈嘛
中共派你泥開post ？咩野都話係港獨？
你唔支拎港獨咪唔支持 人地支持既叫國歌又有咩問題？

俾位人入 on99

有人係鍾意跟棋譜捉棋，中共叫你唔好做就唔做，咁未俾中共用棋譜捉贏囉就係中共話反對嘅至要做多d

劉細良做完個晚節目第二日定下個禮拜就已經改口，叫大家可以繼續嗌，不過要填多d内容落去，具體一點，特別係時代革命的具體意義係乜野

估計你無一直跟開個節目，不過人云亦云

on9，支那夠乜7都冇，乜7都向其他國家買啦

屌究竟仲有幾多無知嘅人

叫到"國"歌
唔係港獨係咩？
成個運動主題"五大訴求，缺一不可"
依家夾硬比人騎劫個港獨入去wo

港獨就港獨啦

依家係明明捉緊象棋
比人夾硬拎粒飛行棋入去

POP MUSIC做國歌咩

你做乜柒都話你港獨
聯邦都可以有自治共和國的
利伸唔割
但真係要同樓主講道理

出面鬼佬潑冷水嗰陣又話「港獨無人撐」，到得人哋唔再dismissive嗰陣又自己縮頭龜。獨又話打飛機，歸英同附美又話無可能，乜乜七七，咁樓主同樓上某啲傻 hi 咪即管FF下點樣「響中國統治之下達成五大訴求」囉。

國歌咪國歌囉
夠薑中國換埋依首歌做國歌
個個人心中地位唔同
點解要管人

ps：不推文

叫國歌係港獨
BUT
重點係 就算係港獨又點
個運動咁多人參加 其中有人支持港獨有咩問題？
人地支持港獨既認為呢首歌適合做國歌姐
並唔代表首歌係為港獨而寫
應該係有國歌本來就唔係為左作為國歌而作但受大眾認同最後成為國歌既情況（唔熟悉呢方面，有錯請指出）所以亦唔存在騎劫首歌既問題
（如果支持港獨既人認同既歌唔係榮光係海闊天空，唔通beyond 又變左港獨分子）
另外 我覺得輿其話港獨騎劫運動 不如話運動參加者愈來愈多人支持港獨

咁係唔係915可以叫"反對每日150個""支持同性平權"?

人地都未驚你就驚先
走開啦，有潔癖就

可以唔公開講港獨，但係依我所見大部分未過到港獨心理關口嘅黃絲都對國歌呢個term 冇嘢，一笑置之居多，分分鐘“國歌”呢個字可以幫佢哋衝破心理關口，支持獨立添

第一個拎飛行棋出來捉嘅好似係中共，依家人地就拎飛行棋出來同你捉又要人用返象棋捉

今天我 換隻歌繼續萬人齊唱

脫離獨裁政權要公投？

依家個主題不嬲都係要求中共玩返象棋

又要做雞又要攞貞節牌坊

之前咩都冇做，都比人屈獨立ga la

成班連需登仔俾仇恨淹過左理智？
有冇諗過點解天琦放棄話要港獨？

仲怕港獨
咁不如咩都唔好搞直接一國一制啦

香港有國歌並不破壞一國兩制

我好想港獨

第一，死撚咗人叫乜撚運動 咁叫乜撚時代革命？叫時代運動算啦

第二，支那講明真普通冇可能實現，賤種國都覺得真普選link到港獨，香港人你驚乜撚

第三，乜撚叫騎劫？港獨係解決晒五大訴求唯一方法。

第四，而加社會有noise都唔講得港獨，你想等到幾時講？等過幾年香港人比新移民溝淡晒先講？咪撚戇鳩啦，到時乜閪歌都唱唔撚到啦

最後，呢場革命失敗你唔好講港獨啦，乜閪自由都冇晒啊。到時講支那都可能要坐監啊柒頭 等？等幫你老母執骨就得

你覺得係咩就係咩
國歌/港歌/革命歌/運動歌
唔好理人點諗啦
對家係咪都屈、又濫暴，你仲喺度道德潔癖

咁唔通支持同性平權同反對每一150個既人唔可以去915？

一步一步黎,當人地講緊5大唔係港獨既時候大陸佬先無野好反對,
依加走去講港獨會唔會太早?

黃背心都係叫運動
死去既抗爭者點止一個？
如果中國真係比香港真普選
我地就一早唔撚洗企出黎日晒雨淋
依家就係要借外國勢力聲援迫中國落實真普選

點知有班pk加入個港獨咁有爭議性既項目
分化大家

可以
但係唔應該係果陣提出訴求

唔中意首歌做國歌就比人屌
好民主喎你地

而家唔獨立，仲等幾時？
過多廿幾年你先講就收皮啦

老實講依首個嘅歌詞太負面，唔太適合做國歌

仲早？遲咗20幾年啦喎

咁人地叫首歌國歌又有咩問題？

唔撚屌得？討論區嚟咋呢到
你以為呢到香港政府？

屌 原來仲有傻鳩覺得外國會幫香港人解決到五大訴求 就算有所謂支那比嘅真普選 2047年咪又收返 到時先講？到時入晒集中營啦傻閪 我講多次 過唔使十年 新移民就快多過香港人啦 到時唱歌都比蝗屌返轉頭 港獨？咪撚玩啦

屌完你你會唔會比人滅聲 被消失啊傻閪 學埋藍絲支那畜啲口吻 定其實你係？

醒啦樓主，香港一日唔脫離中國中共支配，
就算依場運動比你贏咗，中共都會用其他方式溫水煮蛙，用支那人滲透香港，到時再推送中，廿三條仲容易呀

無錯。haters成日講啲唔講啲，連登仔又唔FC。其實劉細良評「光復香港 時代革命」大概係咁講：

1. 呢句口號好sexy，凝聚到人

2. 口號本身空洞，內涵不足，有太多解讀

3. 劉話自己唔會叫，亦唔認為要叫

4. 如果示威者要叫，應該加入更多嘅政治論述入口號入面

5. 劉約略講過自己如何解讀：光復香港即趕走中共、港共對香港嘅把持，回復直正高度自治；時代革命我就唔記得劉細良點解讀。

劉細良一開始就係咁嘅論調，算係持平。連登仔唔好畀haters 帶風向啦好心，劉細良從來都係喺實際政治環境分析，以事論事，無話針對邊一方、邊一句。

利申：《城寨》長期聽眾

有難度，班膠官資產喺香港，放棄香港等於將一直以來洗嘅白錢都白費曬

其實個問題咪等於嗰時叫光復香港 時代革命成日驚比人扣帽子，但現實係我地係咪真係港獨都比人話港獨架啦，既然唔做又比人話，做又比人話，咁梗係做架啦，邊有咁咁蝕底架

有個垃圾國家用電視劇主題曲啦

你不如問有咩方法可以令中共倒台好過啦...

咪on9 真普選選左個香港人既特首
第一件事緊係cut晒150 啦

唔好拎垃圾國家黎比啦

推

唉辛苦樓主被圍屌
成堆突然播獨

香港有你呢啲傻鳩真係好想割 你唔係真係認真覺得支那會比真普選你啊？我肯定核彈鏟平都唔撚會比啊 你唔好再覺得外國會幫我哋做晒所有嘢啦 係唔撚會啊

又黎港獨反上腦

你哋辛苦啲 比支那強姦咁耐仲想做支那人

劉細良 ? WHO 呀

名義上中國 實際上獨立
獨立香港論

咁係咪無香港獨立就連五大訴求都唔要先？

被支共踩上心口都屈服係支共的管治下
係你對唔對得住一班死咗的手足 對唔對得住被人打的手足啊？？
一日唔係因為支共 香港一日都唔合變成咁
醒未啊樓豬 訓撚咗廿幾年？

我都覺得似教會歌，教會歌啲中文通常調轉哂，咩「榮光」「默沉」（陸沉？）

不過，國歌咪國歌囉，理得人點講

依家唔係，將來都會係

屌人做咩先？on9
唔中意唔得既？
一定要中意？

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

知唔知咩叫軟性播毒
我想靜靜地嬴

叻啦
大撚哂架你地

你係咪覺得支那畜會滿足到你五大訴求先？你係咪覺得支那比其他國家逼到會比真普選我哋先？ 你講係就得 返屋企等消息啦 睇吓就算人權法過咗 共狗係咪會嚇到賴屎啦

成場抗爭無乜見人叫你一齊港獨
但就日日都有人叫你唔好
究竟 D 人係細膽, ON9 定大台
仲有屈人雨傘係有人叫港獨所以輸 事實係人地行得快你班仆街行得慢先輸, 仲可以反轉黎講

獨立左先講？ 等天跌落黎？ 真係天滅中共？

你會唔會太潔癖?
PS: 我支持香港獨立

大把 POST 比你打飛機, 圍爐取暖, 你可以去推下

依家係唔大大聲講港獨，而唔係唔搞港獨，喺中共下永遠唔會有安穩日子。
獨立無論內外都未成氣候，所以先要用呢啲非正式嘅嘢去團結民族情緒。
根本五大訴求先係門面正式嘢，只要五大訴求無港獨就可以玩落去。屌國歌完全係捉錯用神。

根本依家係反政府

樓主想人唔唱嘅話就麻煩你搵首可以取代佢嘅歌

大家好似太古廣場咁突登出黎唱我覺得ok
但宜家講到915呢類本身有遊行訴求既場合唱國歌舉國旗就有保留

任何取向都係睇美國頭, 你憑咩叫人唔好講
你自己問心啦, 有無人開 POST 叫你 JOIN ? 反而就日日有人叫你講都唔好講 究竟邊個強迫邊個

香港人就係太潔癖
少少行為就要道歉，要檢討，又要剩（同割有乜分別）

而家對家會唔會同你潔癖？唔會
依然keep住潔癖，可能有noice，但係最後輸嘅一定係你地

ps：獨立撚

[重覆犯錯]雖然大家心入面想，但唔好再叫香港獨立得唔得

個 TITLE 幾霸氣, 話你重覆犯錯

班戇鳩成日講到時先講 佢哋根本唔撚明今次革命失敗就冇下一次 嗌五大訴求嗌到全香港人失聲支那都唔會比

多數民意亦唔支持港獨

要嗰要大家畀啲民意樓主見識見識下？

要唔要

on9

抗爭運動都去到今時今日，共產黨都已經老屈左顏色革命同港獨，都唔明仲怕咩激嬲共產黨同民意逆轉。

612衝政總怕民意逆轉
7.1 衝立法會怕民意逆轉
714新城市廣場打落單黑警怕民意逆轉
不合作運動塞地鐵怕民意逆轉
機場打環球時報記者（無記者證）同疑似公安怕民意逆轉
用火魔法怕民意逆轉
塞機場怕民意逆轉
打施暴白衫人怕民意逆轉
塞紅隧怕民意逆轉
用鐳射律照警署怕民意逆轉
講「光復香港，時代革命」怕民意逆轉
揮動英國旗、美國旗怕民意逆轉
破壞黨鐵設施怕民意逆轉

做左咁班維穩，冷氣軍師覺得民意逆轉既野，但依家民意逆轉左未？船頭驚鬼船尾驚賊就唔好學人抗爭，依家係生死存亡之秋，唔係玩緊快樂抗爭

以前就和理非割勇武 而加反獨(?)割港獨
有無聽過勇武割和理非 ? 有無聽過港獨割反獨
究竟有咩思維覺得自己高人睇法一等 ?

Agger
連一首歌都驚青成咁，學咩人講光復香港時代革命

咪就係囉，鬼唔知獨立好咩！
連速龍都打唔過，明明人多過佢地，依家捉下一個捉下一個...打條撚！
返屋企諗住獨立自Hi囉，唔撚接受到批評同支共一撚樣

驚呀？

冇做比人話叫冤
做左比人話叫孽

港獨既人咁多年都係自己有自己支持無強迫過人
樓主呢 D ?
5 大訴求唔好話做唔做到, 不論思想陣營自己都心裹有數啦
運動走到今時今日, 其中最大原因係港共唔懷柔
樓主呢 D, 唔好話自己係民意大多數呀 只要 5 大訴求開個 2/5, 3/5 比你, 你都即刻變少數
＿

中國係全世界最大嘅糧食進口國睇黎中國要合併美國

太似教會歌了⋯⋯

突然播觸
轉頭要開個黑色獨撚警告

入去圍爐算啦
[重覆犯錯]雖然大家心入面想，但唔好再叫香港獨立得唔得

D 字眼好撚好野, 咩重覆犯錯, 咩冤咩孽
用到呢 D 字眼, 鬼佬問做左咩 ? 你覺得佢地點睇

港獨係孽？露晒底啦支那仔 去大灣區啦

入去圍爐算啦, ON9 仔
[重覆犯錯]雖然大家心入面想，但唔好再叫香港獨立得唔得

咪叫左你915叫香港觸立囉
睇下有冇人同你一齊叫定全場静晒

你返你老母個閪度啦，香港唔需要你呢啲廢人

SO ? 一路走黎既人不嬲唔 CARE 人數, 係你呢 D 奴隸先 CARE
915 一齊唔好唱《願榮光歸香港》睇下有冇人理你
你呢 D 奴隸其實同藍絲差唔多渣

所以你又用少數人既意見綁架多數人？

又捉一隻

冇準備冇計劃冇勝算就係孽
係推大家一齊輸 一齊死
另外我伊院出世
老作唔該收下把口

真係啲on9先講得出呢啲嘢

點綁呀 有人叫你 JOIN ? 係你呢 D 偽黃自己叫人只可以做乜唔比做乜 偽黃思想同藍絲一樣

唔想騎劫,不過如果歌名改為

香港進行曲

咁首歌既地位會大大提升, 會受國際注目, 人人心中都知代表乜, 又不用講出口

繼續叫啦 叫下叫下啲人潛意識就會覺得香港係國家 港獨思想咪就咁建立咗

插埋落人地條隊度舉自己旗唱自己歌
同外國班唱義勇軍進行曲既支那人一尻樣
咁想支持港獨
咪自己1/10搞返個港獨遊行幫支那慶生囉

I am so moved and have brusted into tears when I am hearing this song.

I finally realized why people cry when they are hearing the National Anthem

同樣要外力介入，點解可以覺得人地錯自己先岩

定偽黃覺得唔靠美國自己可以有作為 真係好撚好笑，同人講打？？？

咩人地我地 你 up 緊乜鳩？

係國歌

今時今日港獨都唔撚敢講你唔好出黎啦

仲有不如你講下 612 有無衝立法會，星期日有無遊行去美國領事館 勁想知咩叫你地我地

收皮啦你

遊行人地叫光復香港你係咪走頭 定街都唔敢出？ 你地我地？

612衝立法會 星期日美領係為左宣獨？

推到你上水呀
勁想知你 up 乜你地我地

洗唔洗咁激動
唔鍾意一首歌就變廢人

係回應緊你形容人哋為撚，形容你廢人我覺得啱啱好

話明 兄弟爬山 各自努力

點解讀呢首歌
將呢首歌放係咩地位 咩位置
大家自己諗

正如光復香港 時代革命
每個人都有佢自己既解讀

你呢 d 咪偽黃囉 唱個歌又港獨 你地我地 你出去開 POST 啦話支持港獨就唔好遊行，一齊抗爭都唔好做 你自己話會比人騎

d 偽黃 無人叫你支持呀

係你班傻仔唔比人乜唔比人物 成日割割割

諗起蘇聯首國歌啫
聽到真係好熱血
支那首閪歌就算

National anthem

港獨既人一樣支持 5 大訴求真普選

偽黃奴才心態就唔係唔支持港獨，甚至叫你唔好講
因為怕累到佢 wo

失敗就人地錯 2014 直頭癲倒是非 話行得快既人錯

邊度顯示民意唔支持港獨 邊度!!!

第一日上lihkg ?

痴撚線，仲等他朝？
今次係一個好機會播獨
就要用盡佢
你唔好好珍惜

下次未必再有機會比你宣傳港獨

耶你老母撚 屌你老母

敵反我擁 樓主唔會識

無天然資源
大把地方都有呢個問題

咪撚on9啦樓主 講都驚 大陸狗黎

何來孽呀？中共作嘅孽仲多啦，我地只求有返自己嘅空間，自己嘅文化都叫孽？

咁你點睇唔鐘意咁叫既人呢?

識睇大局,加油
可惜好多已經行得太前
睇唔到已經同好多和理離曬心

不嬲係偽黃割人
行得前既人從來無割人

屌
敵人明面上反對你
內心不知幾撚開心呀

咁如果你同老人家一齊行路,果老人家叫你行慢啲,佢跟唔都到,你願唔願意停一停,等一等呢?

咁咪攬炒，我已經講明係你割人唔係人割你，你仲想屈人咩呢

再講白 d，從來無人怪你行得慢，係偽黃大台主義叫人唔好乜乜乜

你老人家 人地 612 同你衝左啦，等你 成日諗住割割割

真彈？
我唔係驚冇人參，但都幾肯定唔會夠其他人打

比喻黎啫,唔係割唔割既問題,而係認同既問題.
16年武力抗爭有幾多認同?
今日呢?行得太前注定認同既人會,適時停一停步伐,而唔係只顧向前行,同路人就唔會少.
試想像,你快跑既時候多啲人追得到你定係你慢行既時候多啲人追得到你?
唔好凈係話人地跟唔到咪唔好跟囉,唔爭你一個,事實真係咁咩?

4 點真係比多個訴求你, 你估你仲淨幾多人, 幾多人會轉做偏安撚 ?

無人強迫 JOIN 呀
係你一直叫人要乜乜物物想做大台, 唔係一次半次
重覆又重覆你有無睇

你都識講16 年 一路走黎既人從來無因為人少而放棄, 你估係你咩, 少少堅持都無 奴才講都唔比講

所以係缺一不可

咁你又同人講人數？ 同人講要多數認同 ？ 缺一不可？開個 4/5 你仲有幾多人？

一路走黎既人正正係就算人少都堅持 真係唔知你會唔會明

自己呃自己 面係5大訴求 底係咩心照啦

所以你覺得件事唔需要人多,只要有人就成到事?

未係時候，攪掂一樣先一樣
一陣又俾機會建制去轉移視線，幫11月建制助選

中國國歌

作曲者已經澄清呢個係抗爭歌
有人內心當係野歌係人哋自己嘅事

你咪由佢囉

係"堅持"你唔識架啦
答啦, 5 大訴求比 3 個你, 你仲會有幾多人淨 ? 同人講人數 ? 港共唔懷柔先拖到咁多日, 你就當自己先係民意

從確立五大訴求,缺一不可,我就覺得必須堅守呢個核心不變,不加不減,而立即雙普選係終極目標.知唔知點解要堅守?因為呢五大訴求聚集到最多人,而缺一不可就係唔俾啲人攞到自己既訴求就跳船.如果你否定五大訴求,只想港獨,其實就係你跳船.

潔癖？

咁即係你覺得只要有人做就得,人數唔係問題

又想老屈

一路走黎既人係 "OR", 咩抗爭都會支持, 包括五大訴求
係你偽黃 "AND" 想做大台叫人唔可以乜乜物物, 呢點我已經講左好多次

五大訴求聚集到最多人 ? 撤左送中咁大把, 人數都少左啦
堅持五大訴求 ? 有幾多人 ?

你堅持五大訴求就光環, 人堅持港獨就罪孽

答啦, 5 大訴求比 3 個你, 你仲會有幾多人淨 ?

同人講人數 ? 港共唔懷柔先拖到咁多日, 你就當自己先係民意

推到你答

我答到,我可以話埋黎緊六合彩出邊六個number啦
仲同你係度吹水

咁你 UP 乜鳩人數大大聲, UP 乜鳩大多數用黎達人 ? HIGH 撚大左

攞光環?有光環就可以做天使?ON9

同人講人數 ? 無料扮 4 條 問下幾多人會堅持到底就話自己吹水 CLS , 你個睇法得表面果浸深 D 都無, 仲好意思話自己係大多數要人跟 ?

連幾多人會堅持到底都唔知仲/ 唔敢講, 仲可以大大聲叫人跟, 無野呀你 ?

而家講緊條船仲插緊五大訴求既旗,唔好換港獨旗,你一換就係踢左好多人落船.可能你覺得果啲人數微不足道,係極少數,但係我覺得一個都不能少啫.光環對我而言,meaningless.我只想要雙普選,無論係一國兩制下既定係港獨下既,I dont care.

你地識唔識玩呀 根本有啲野只可以做唔可以講
你講到明咁你俾記者問起你點樣答呀
記者: 你地呢首係咪國歌?
:係
記者: 叫得國歌即係你地要獨立 咁你地點解仲要嗌五大訴求去叫政府回應 咁咪矛盾?
: .....
我係政府見到你班天才送個靚波俾我 仲唔立即表示示威者係集會唱佢地所謂o既國歌 公然表示獨立意願 五大訴求不應再存在 否則係互相矛盾
跟住揸正大旗去打壓 由出師無明變成大條道理打壓港獨份子 你叫國際輿論點幫你 你要推翻政府就要真打 無再話咩打頭流血又拉又鎖唔得

重要o既係家下大家包括我自己連黑警都唔敢衝 唔敢去救人
連基本勇氣同覺悟都未有 憑乜野去明示香港要獨立

如果今日係一大班人係衝肯打 唔會退 起碼都有真係革命本錢
但事實係到今時今日仲係個位數黑警可以衝散幾百幾千人
你憑乜野去大大聲同人講呢首歌係國歌 話要獨立 你話其他國家人睇到真係由同情變到恥笑你

家下現實係你要去求人幫 求人制裁 你就要跟返人地規則玩
你實力不如人就唔該只去做不要說 保持低調
等日後形勢轉好再提返出黎 你家下大大聲提出黎我真係見唔到有好處
你叫運動主題曲 時代之歌光復香港之歌都好 就係唔可以叫國歌

推, 唔應該叫國歌招人口實
支持香港之歌

無人叫你 JOIN 呀, 柒頭, 自己 LOOK 上去睇啦
講左好多次係你偽黃割割割, 仲想屈人屈到底, 盲撚左呀

成日講港獨但其實實現方法其實係咪只有成為聯合國託管地先有可能？

建國史黎 描述左由黑暗一步一步走向光明 好勵志 邊到負面？

所以而家呢條船得港獨搭得?

係你一直迫害人, 係咪仲未醒 ?

有些香港人還是好天真，以為你不犯隻惡魔，惡魔就不搞你，何況，現在是隻惡魔都已經反了枱，你還止望隻惡魔會可憐你。

我係支持港獨呀
死開啦屌你老母

唔係港獨就係偽黃,我逼害你?

TOPIC 寫乜, 盲撚左 ?

你自己 #713 已經想老屈人啦, 問人睇法 一日到黑諗住割割割

偽黃係指你 D 撚樣強迫人乜乜物物, 即係你呢 D 叫人講都唔好講既行為
相反人地有無叫你要做乜乜物物 ?
點解我會用偽黃, 因為你呢 D 排他心態同藍絲差唔多渣

認同樓主講法
先不論支唔支持港獨
而家搞港獨根本唔係時候
搞港獨我認為外國都唔會幫
之前啲記者係澳洲串爆啲內地人都係因為佢地幫場運動亂扣港獨帽子
其實獨立呢啲嘢唔洗講到咁明
好似台灣咁，名係中國之下，實際上同獨立左都無咩分別
只可以話而家未係時候

因為我唔係港獨,所以我唔鐘意你咁叫,問你點睇我,咁你話我偽黃,然後話我逼害你?

[size=5][orange]有咩點睇 ? 無特別囉
你係咪好似藍絲睇黃絲收錢去遊行心態先會問人

巴打講中晒我心聲

有質素的回覆，思維正確

一個中國 各自表述

你可以唔在意人地點睇你,但係人地依然會在意你點睇人地.唔好isolate自己.唔拗落去啦,你諗清楚我講左啲咩啦.
有啲野而家可以做,但係唔可以講,因為未係時機.心照唔好講到咁明,但係歌就可以周圍大大聲咁唱.

捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也 永不滅

屬於香港人的歌

好撚好笑 一開始就用「可行性」嚟否定獨立

咁你爭取落實五大訴求一樣係高難度架啦
佢轉個頭就「當社會越黑暗, 我地更加要堅持住!
黎明前既黑暗, 堅持過去我地就會見到未來!」

Agger

咩訴求都要面對你講嘅問題架啦
藍絲廢老新香港人都唔需要「真普選」架

「咁你要問下d藍絲廢老仲有好多新香港人要唔要落實五大訴求喎
唔好又話佢地可以返大陸果d廢話
人地係香港人就有權留係到
至少都要好似英國脫唔脫歐搞個公投

我都係反共，但唔係一部份人話五大訴求就五大訴求」

香港庫房絕對有足夠資金組成一支軍隊 香港獨立我第一個去參軍

難度義勇軍進行曲好聽？

支爆 / WWIII

/ 修改基本法後逐漸脫離中共控制

自己屈完人當無事, 一想用人數兇人但又局勢都唔識睇

佢地講可能性, 明明都一樣係靠美國, 佢想法就岩人想法就錯
講人數話自己係民意大多數, 又唔諗下港共只要 5 大訴求比 2,3 個, 你自己就會自己鬼打鬼

已經分唔到係弱智定三毛

你叻曬,成件事咁多人力物,宣傳,靠曬你個港獨仔

唔夠人講, 又屈人啦, 無人叫你要做乜乜物物, 無人講功講勞, 你自己推己及人,咩事 ?

我屈你啲咩呀?我屈你港獨呀?係你屈我偽黃,屈我逼害你咋喎?我點屈你呀?

人有人支持，你有你反對，咁你咪講句有無要人跟你個套，好似樓主咁

又係你講物鬼光環好似有金執咁,屈完我一樣又一樣,我物都無要你做過,就話我逼害你痴線

係呀係呀唔啱你心水就係弱智就係三毛

There is no need to care whether people call it a National Anthem or not. In fact, it becomes my only National Anthem in my heart.

Agger!

只想港獨,其實就係你跳船.

知唔知點解要堅守?因為呢五大訴求聚集到最多人,而缺一不可就係唔俾啲人攞到自己既訴求就跳船

五大訴求缺一不可, 最肯堅持到最後分分就係你最睇唔起既港獨仔

無未買 ,香港庫房咁多錢,而家啲食水未又係真金白銀買

光復香港 時代革命
香港獨立

我幾時睇唔起港獨仔?我睇唔起你咋
自以為是問兩句就起勢屈人
什么是偽黃?我幾時話割
被逼害妄想症咁
mark大隻眼睇下915遊行主題係物先啦好嗎?

SORRY LO, 原來咁都係誤會

真係 SORRY ,你句野同樓主個 TOPIC 都只有排他性, 同

仲有屈人唔認同等於跳船

比你睇返個起點啦, 人講乜, 你講乜, 我又講乜

根本係你眼中,只有港獨先有資格話係黄絲.邊個睇唔起邊個?
無人想搶你既光環,我會好努力幫你戴好.
留返個船邊位俾我挨住就得啦.

唔撚係囉 講左起碼 4,5,6 次, 無人叫你 JOIN 呀, 係咪盲撚左
不嬲講 D 柒頭成日叫人唔好做乜乜物物係偽黃
你有你唔支持, 我覺得 OK 架, 但係反人支持做乜春 ?
ON9 仔 聽話未 ? 我重覆左好多次, 你屈夠未 ?

9.29 美國20家人權機構發起 Anti Chinazi

使唔使我再重覆呀 5 大訴求我都支持架, 任何抗爭我都支持, 咪撚屈我單元呀 我甚至可以代表港獨兄弟同你講, 我地無割你, 得你地割人,
同和理非成日割勇武一撚樣, 勇武無割過你地, 肯醒未

等你 成日諗住割割割
係你屈我割蓆喎?

#713 人地講自己諗法, 你派膠問人點睇你係咩意思
#735 屈我跳船又係咩玩法
你自己講人數, 我咪同係講人數, 轉過頭又屈我單元又咩玩法 ?

《願榮光歸香港》係國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌國歌。

完

五大訴求既旗 4/5 就收你你皮啦, 意為自己係大多數

不過啲詞之後要大執。

你個 D 跳船撚係咩風吹草動都會跳船, 咁都唔知學人講人數
港共比 4/5 就走撚晒啦, 傻仔, 會堅持 5 大訴求你估咩人多 ? 就係你睇唔起走得快既人

咁我唔鐘意,問下你點睇都唔得既咩?我真係想了解下你既睇法呀嘛.
而家個勢就係勇氣太前,和理太後,兩邊離曬心咁.有必要了解下,兩邊都拉一拉.都唔明你地想法點拉你呀?了解完咪試下拉囉,不過算啦,以後都唔做啲咁既野,吃力不討好,空討一肚子氣

民心所向，你阻唔到

革命力量
你知唔知咩叫革命？

係國歌又怕咩認

人地要獨立又關你事
你唔支持咪走囉

派膠問人睇法真係好撚持平既拉手, 拍得住監警會
仲有個 5 大訴求人數論
不論你個持平既拉手同眼光, 你真係出少句聲當幫自己

榮光係國歌

自私撚實會有,但係黄絲真係有好多都係良知召喚嫁喎,缺一不可,你估真係無人守?

你話人地要獨立唔關我事
唔通我唔係香港人？
我淨係想要香港人真真正正贏一次
我唔想因為有Ｄ戰友太多幻想所以搞死左個運動
好難明咩？

香港獨立起呢個時候根本未成氣候
起宜家大搖大擺硬推港獨同林鄭之前硬推送中係無分別
只會搞到一獲粥
呢個道理咁難明咩？

我咪講左 ( 咩人多 ) 堅持到最後既你估 D 咩人多 ? 一定係開口埋口話跳船既人啦 我自己都笑左

駁唔到
依家唔係港獨都比人屈港獨啦
有撚分別咩 是撚但啦好心就 咁都要嘈一餐

你咁講,我都分唔出係邊個割邊割了由頭到尾,你覺得只要你堅持到底,其他人都係多餘,凈係係度阻頭阻勢堅持到最後,要睇幾耐之後囉,如果呢個周末係最後,一定唔港獨囉.咁幾耐之後先至得返港獨?我唔知,我估你都唔知by the way,其實你既終點同我既終點都唔一樣,你既最後實係得返你一個嫁

你都戇撚鳩

黑警屈示威者用激光槍想射盲佢地隻眼
同示威者自認用激光槍想射盲黑警隻眼

無分別？

傻仔又黎屈人, 我邊句話其他人都係多餘, 貼圖啦 唔夠人講就屈屈, 屈夠未, 學人講人數廢又唔認 , 派膠問人睇法又真係好撚持平
堅持 5 大訴求你估咩人多呀 ? 跳船既人 ?

好多國家都無天然資源

望下你d負皮
請善用不推文回覆

你仲死撐咪係偽黃行為囉
簡單一樣野, 有無人無強迫你做乜, 有無人叫你撐港獨 ? 無呀
但你就去強迫人講都唔好講, 話 D 人會跳船咁係邊個割邊個 ?

同人講時間 ? 時間耐就唔講得 ? 你係咪藍絲 ?
同人講終點 ? 連自己局勢都唔識睇 肯堅持 5 大訴求你估咩人多呀 ? 跳船既人 ?

五大訴求中嘅雙普選喺共匪眼中就係港獨！
因為雙普選令共匪失去完全控制權！

主權同治權分清楚好唔好

你唔係以為你自己收皮唔講，共產黨就唔會屈你下嘛

人地既野你睇清楚好唔好
喺共匪眼中
失去完全控制權

其實你地日鳩日話做咗啲咩嘢會民意逆轉，嚇親人，但最後又有冇呀？而家係愈嚟愈多人跟住一齊唱呢首歌呀，咪撚再唱淡啦

7 月有人開始講光復香港時代革命, 有奴才出黎叫人唔好講

今日有人唱下歌, 又有奴才出黎急住叫人唔好講國歌

7 月有人開始講光復香港時代革命, 有奴才出黎叫人唔好講
今日有人唱下歌, 又有奴才出黎急住叫人唔好講國歌

啲人要講實際，我都講返實際。英國人同中國佬傾香港前途問題嗰陣都話主權同治權可以分開嘅，但最後中國佬有冇理佢呀？中國佬自己本身都無賴開，佢真係覺得主權同治權可以分開，早喺0708年就畀咗雙普選我地，5年前亦唔會有831框架。要衝破開個心理關口，係香港人自己。

咪玩
係共匪眼中點都冇所謂
但我地係要拎國際支持

對準政權 遍地開花

咁邊個會幫你拎主權？
定係你諗住衝出去擋坦克？

利申本身係支持隻歌

其實d廢老聽到義會喊，係因為佢地個時打仗有共鳴，依家我地聽到願會喊，都係有共嗚，隻歌講緊大家心入面感受

先唔講歌詞填成點，先唔講咩文學野，先唔講可否更加好。你話做軍歌港歌係絕對ok，但做國歌就同中共一樣

但有冇諗過真係做國歌嘅話，十年八載後得我地呢代自己打飛機。唱港殤做國歌真係好咩？可能世代流傳既一定係讚美自己嘅地方，第時d細路鬼知咩叫時代革命，就算你話你會講會教都好，67暴動你夠知，64你夠知，但你冇感受過唔會有共鳴。

如果革命歌做國歌係好事，你聽到義，血染的風采，什至係今天我，你都會喊

唔好重覆中共d野

其實而家係香港爭取自治，Autonomy Movement (唔係講緊hkaa)

#830
啲人要講實際，我都講返實際。英國人同中國佬傾香港前途問題嗰陣都話主權同治權可以分開嘅，但最後中國佬有冇理佢呀？中國佬自己本身都無賴開，佢真係覺得主權同治權可以分開，早喺0708年就畀咗雙普選我地，5年前亦唔會有831框架。要衝破開個心理關口，係香港人自己。

On 9 上一頁

5 大訴求 ?
咁邊個會幫你拎主權？
定係你諗住衝出去擋坦克？

最頂癮係 D 人話無可能, 無人支持 局勢不停變啦,
人地講下都話無可能, 但5 大訴求就有保證 ?

依家班獨撚就係想借勢拎埋主權
問題係依個同成個運動持份者既原意
同外國關注事態既朋友所想係兩回事
佢地夾硬借住不割蓆，不譴責，不分化黎綁架大家
再推港獨只會失去外國與同行者既支持
好快就輸得一敗塗地

5大訴求根本中共就冇藉口出坦克

一句, 美國唔手你爭取到 ?

如果真係要爭取港獨
應該係ww3開戰
而取得盟軍支援及駐軍先做
歌可以依家植入人心
但唔可以叫國歌比對家平亂既借口

就算成街都係港獨, 你覺得會出

冇藉口出坦克
人地問左美國佬點睇先唔出渣, 如果美國佬話 OK 就出左
使唔使搵游清源條片比你睇

唔講天然資源, 建國就要建軍
香港人從軍OK? 軍事設備OK?
唔係反問, 真心設問

under CCP冇運行
講完

你咪試下組成街人出去叫港獨佔馬路
一星期老解冇出黎當我輸

人地問美國
係因為依家仲係治權問題
當涉及到主權問題洗撚問老美咩

出坦克使藉口 ?

因為叫一首歌做國歌，就話人地綁架成個運動？同埋喺7月嗰陣唔係已經有人講過，喺極權下爭取民主，喺中共眼中同獨立無疑，現階段亦唔需要特別提到港獨，咩係明面咩係暗面，呢啲嘢一早有哂共識。

陳雲班友喺美領當日都講Liberate Hong Kong，但同時呢班友亦都好唔鍾意呢首歌，係咁打壓呢首歌，所以你所指嘅獨撚係指咩人？

願榮光歸香港 係香港國歌
吹呀？

比埋片你, 講主權問題 ?
人地 8 月中已經想出兵打柒你, 8 月中係咪己經有主權問題 ??

唔駛理9呢條友，到而家仲叫人耶撚，9成都係冇參與個呢個運動，睬佢都嘥9氣

我都想獨
但唔係依家獨
極權下爭取民主，喺中共眼中同獨立無分別
其實係有分別
佢地對外文宣會屈大家想推行港獨
係因為愚民政策同要比自己個藉口譴責外國干預
但係佢地政治局 明顯未將件事放係國家分裂既層面對待

佢地對外文宣夠屈你暴力啦 係咪要同勇武割席 ?

兵黎左未？同流浮山刀手一尻樣

革命戰歌

On9
依家唔係講緊文宣問題
文宣仲話有手兄做慰安先
你係唔係去比人屌？
依家係講緊港獨會影響到中國+外國改變對港政策

[新口號] 交代新屋嶺 還手足自由

係囉
照你講法, 唔係8 月唔係主權問題, 出兵唔使問人啦, 點解既 ?

好撚好野, 你講 A, 咪同你講 A
然後話講 B
人地叫光復香港時代革命叫左個幾月, 你係咪訓左 外國睇法 ?

光復香港 時代革命
請問八隻字入面有邊隻字指香港獨立？

唱國歌都無獨立意思架 我唱之麻

叫得國冇獨立意思？你唱義勇軍進行曲？

算啦，我發覺好多人當左係娛樂節目，寧願promo首歌做國歌、搞國旗，都唔願去做返文宣，討論返策略

我唔反對港唔港獨，但係唔想轉focus，因為有好多更值得關注嘅事

仲有好多手足要上庭，有無人話去支持？

有好多真相未被發掘，咁多自殺事件，有無人去講去跟進？

得架 有無人陪你唱另計
同光復香港 時代革命 100% 無獨立意思架

又黎 1 秒鐘無講等於無人講, 1 分鐘無跟講等於無人跟進

收皮啦你！

明明就係國歌

支持港獨

講句叫係國歌都驚 咁仲抗咩爭

德國國歌 Das Lied der Deutschen 既原曲 Gott erhalte Franz den Kaiser 都有被改成聖詩 Glorious Things of Thee Are Spoken

利申: 中學年代早會真係唱過

國乜歌? 係 香港人之歌

你姓屈架？
我幾時講過"光復香港，時代革命"冇獨立意思
依八個字既背景，係天琦參選果陣提出黎
果陣佢都講明係港獨
但係到今時今依八個字除左背景意思外
亦都有配合五大訴求
光復香港不公義既政制，將香港改革去一個新時代
根本兩種都有人叫
憑咩講到叫依8個字一定支持港獨？

係囉, 點解講野可以矛盾得咁緊要, 自己講就得, 人地就錯
同一番話, 可以 A 可以 B, 但你可以咬係 A

光復香港 時代革命, 點解可以咁矛盾
仲有坦克論, 話獨立就可以明正言順出坦克 同佢講 8 月中已經想出, 美國唔射先唔出, 無獨立都想出坦克啦, 坦克論

#866 請問八隻字入面有邊隻字指香港獨立？
#877 我幾時講過"光復香港，時代革命"冇獨立意思
究竟係咪同一個人

樓主唱返核突中國國歌吧

收皮啦，柒頭！

大家而家喺希望用任何方法，以任何形式，讓香港擺脫中共嘅魔掌。

你咁鍾意中共，搬去新疆生活喇你。

我認為「榮光」未係最終回, 係最近最具代表性打氣歌!
等到香港人凱旋榮歸再創新曲!
香港人, 加油!

"根本兩種都有人叫"
我講既係ab都有
你真係老屈唔洗本

#866 請問八隻字入面有邊隻字指香港獨立？
#877 我幾時講過"光復香港，時代革命"冇獨立意思

866 大大聲問有邊隻字指香港獨立
877 又大大聲我幾時講過"光復香港，時代革命"冇獨立意思

你咩事呀, 點屈你呀

仲有 840 VS 877
840 話人綁架個運動
877 自己又綁架人地句口號
究竟你綁架點定義架

oe8
#143230

你咩事呀, 一個朝早時間, 可以講 3 次矛盾發言, D 定義點架, 一時一樣 ?
1. 坦克講
2. 有無獨立意思
3. 綁架

915 星期日兩點半銅鑼灣見

多你一個真係多好多 冇藉口唔出黎架啦

呢d野都好拎出黎嘈
不推文回覆

因為樓主 ON9 囉

邊隻"字"有獨立意思
出現"背景"同文字字眼係兩回事
咁大個人唔係連中文都唔識呀

我明你講咩
但你諗下點解咁多人叫國歌

你咪正宗唔識中文囉柒頭，反問即是有否定意思，小學畢業未 ？

用反問表示無獨立意思，轉個頭又話自己無講，話自己覺得有意思，同你講你前後矛盾，之後又兜 A 同 B 意思都有 嘩大佬，你無立場定中文差？ 最慘係咁無料都好意思出黎獻醜

頭先我既問題係

光復香港 時代革命
請問八隻字入面有邊隻字指香港獨立？
洗唔洗再放大比你睇？

唔好。鍾意叫國歌。

無得返轉頭

上文下理關係呀，柒頭唔識 用反問柒左就兜自己明問 你咩事呀？

<[_*_>*$-_
黑字白字清清晰晰都上文下理
巴打你係唔係有讀寫障礙？

咪就係你柒囉，兜去護 877，咁 865 就露底 識中文？

柒碌，無左上文 865 ，咁你 866 無端端問唔相關既野係思覺失調？

顯示更多
#866 請問八隻字入面有邊隻字指香港獨立？
#877 我幾時講過"光復香港，時代革命"冇獨立意思
矛盾係邊？
字面意思 "光復" "革命" 係冇指到獨立呀
而佢出現既背景係由提倡港獨既社運人士提出黎做綱要
咪有獨立既意思囉
所以係字面冇獨立意思 源起有獨立意義
咪有兩種解法囉
獨撚理解未？

865 上文呀傻仔 你護得 877，就穿左 866 喂，係咪做緊 4 點鐘 POPO 記者會？

兜上兜下兜唔晒兩邊，點算？

.....本來好唔想中斷對話
但係連基本邏輯都冇真係好難溝通
你就繼續發叫"光復香港，時代革命"既人都係支持港獨既夢
裝睡既人真係叫唔醒

咪撚再講香港獨立啦, 扣你帽扣到成層樓咁高啦

呢首歌實搞到焦點模糊左

喂，on9 仔，865 買定未？ 兜到 877，865 就將死 兜唔到死棋走頭？ 咁垃圾一開始又眾人皆醉咁？ 仲有坦克論，綁架論未傾 點解可以一朝柒 3 次，POPO 記者會？

Sell HK + 九倉 + Mtr商場
全港商場大連結

日日同你推呀，一開始咁巴閉咩野冤咩野孽 人地講一句又串人一句

首歌裡面搵個獨字都無 無問題喎

問 eo8 啦
條友個 有無獨立意思，坦克論，綁架定義

歌詞既構造 我唔應該可以叫佢做國歌 最多係革命之歌 但暫時黎講 叫港歌都ok既

on 9 仔，你自打嘴巴 866 唔係反問 865

將 866 獨立睇？係明示問唔係反問？ 問一個支持港獨既人邊隻字有獨立意思？？？ 你做乜鳩呀？
同射盲眼唔係 POPO 射一樣 ？

點解你會覺得866 我會加入背景因素問？
我已經問得好清楚係問字面意義
你夾硬將件事背景加入去係咩居心？

我係支持香港獨立 扣咩帽

ON9

但點睇呢首歌嘅主題都係反送中運動

邊忽有反送中？

865 講完光復香港, 仲要 865 之前已經有係立場
你 866 又跟人講光復香港 ? 由 826 同人來回 N 次同人講唔知人立場去問, 你無病呀 ? 同人講無上文因素 ?

你咩都唔做
中共都會話你係港獨

回帶返雨革開始
根本一開始就係中共帶頭話有人港獨呀

認同 勁難聽

睇圖啦, 咩居心, 傻仔, CAP 少張圖都想唔認數

抗爭進行曲